{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "\u017dELJKO \u0160TURANOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2006", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "MANJI BROJ UMJETNI\u010cKIH SLIKA ( NEZNATNA VRIJEDNOST )", "Mjese\u010dna plata ": "400 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "MINISTAR PRAVDE U VLADI RCG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "NIK\u0160I\u0106, UL. BRANKA DELETI\u0106A BR. 12", "Mjese\u010dna nadoknada ": "200- 300 E MJESE\u010cNO", "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK KOMISIJE ZA KADROVSKA PITANJA", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PREDSJEDNIK KOMISIJE ZA POLAGANJE DR\u017dAVNOG ISPITA", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 93,5 M2 - PODGORICA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "800 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SANDRA \u0160TURANOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MA\u0160A  \u0160TURANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "NIK\u0160A \u0160TURANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OD4-NzU_OyY9Pz43Ow,,&Godina=2006&Rbr=1"}