{
    "info": {
        "Godina": "2012",
        "Ime i prezime funkcionera ": "JELISAVA KALEZI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OD4-PjU9PSY6Ojw2NA,,&Godina=2012&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 790 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-103 M2-vlasnistvo(100 %); STAN (NASLJEDSTVO)-HERCEG NOVI-55 M2-vlasnistvo(100%); KU\u017dA (NASLJEDSTVO)-\u017dABLJAK-60 M2-vlasnistvo(100%); STAN (NASLJEDSTVO )-PODGORICA-47 M2-vlasnistvo(50 %); KU\u0106A (NASLJEDSTVO)-BIJELO POLJE-120 M2-vlasnistvo(40%); STAN (NASLJEDSTVO)-BEOGRAD-40 M2-vlasnistvo(100 %); STAN-BEOGRAD-64 M2-vlasnistvo(100%); POLJOPRIVREDNO ZEMLJI\u0160TE-KOVREN , BIJELO POLJE ( NASLJEDSTVO)-2.4 ha-vlasnistvo(100 %); PLAC (NASLJEDSTVO )-VERU\u0160A, PODGORICA-400 M2-vlasnistvo(100 %)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": " MA\u0160INSKI FAKULTET-NASTAVA NA UNIVERZITETU CG iznos: godi\u0161nje , 5 mjeseci po 350 eura; ARHITEKTONSKI FAKULTET-NASTAVA NA UNIVERZITETU CG iznos: godi\u0161nje 10 mjeseci po 100 eura; GRA\u0110EVINSKI FAKULTET-NASTAVA NA UNIVERZITETU CG iznos: godi\u0161nje, 5 mjeseci po 150 eura; DNEVNIK \"VIJESTI\"-KOLUMNA iznos: 50 eura",
            "Ostala pokretna imovina ": " UMJETNI\u010cKE SLIKE-vrijednost: pribli\u017eno 3.000 eura",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: PENZIONER - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 587 \u20ac",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": " ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILICA KALEZI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MARKO KALEZI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
