{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "DRAGAN \u00d0UROVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vladini funkcioneri", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "2 990 \u20ac  (BEZ MIN. RADA)", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "NAPOMENA: DAO OSTAVKU NA MJESTO PREDSJEDNIKA U.O JP AERODROMI C.G", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "DIREKTOR - AGENCIJA ZA CIVILNO VAZDUHOPLOVSTVO", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, BUL. SV. PETRA CETINJSKOG", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "POSLANIK - SKUP\u0160TINA C.G OVU FUNKC. OD 31.10.09 GOD.(KADA JE ZAKLJU\u010c. UG. O RADU U AGENCIJI) NE OBAVLJA PROFESIONALNO. PRIMA POSLANI\u010cKI PAU\u0160AL.", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "AD PLANTA\u017dE PODG. -AKC -7 878 (PO OSN. RADA): NJP POBJEDA PODG. (566)", "Nepokretna imovina ": "STAN - 138 M2 - PODGORICA: *NAPOMENA: NAVEDENI STAN KUPLJEN OD SREDSTAVA DOBIJENIH OD BANAKA I VLADE , KREDIT OTPLA\u0106UJE RENTIRANJEM STANA U MOSKOVSKOJ ULICI (MJESE\u010cNA RENTA 916 \u20ac); POJEDUJE  CCA 12, 5 RALA POLJOPRIVREDNOG ZEMLJI\u0160TA I CCA 2 000 M2 KAMENJARA U SELU VI\u0160, OP\u0160TINA DANILOVGRAD.", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "1 100 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "TAMARA \u00d0UROVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV GOLF 2.0 SDI", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "AD PLANTA\u017dE PODG- 3 357 AKC. I NIPPOBJEDA - 566 (PO OSN. RADA)", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JANA \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "LUKA  \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ANA \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OD4_NjU8MiY6PD43Pg,,&Godina=2009&Rbr=2"}