{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "DRAGAN \u00d0UROVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vladini funkcioneri", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "928 \u20ac (PLATA + POSL. PAU\u0160AL)", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "J.P \"AERODROMI CRNE GORE\" PODGORICA - PREDSJEDNIK UPRAVNOG ODBORA", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, BUL. SVETOG PETRA CETINJSKOG 104", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "AKCIJE: AD PLANTA\u017dE 86696) I AIP POBJEDA (566)", "Nepokretna imovina ": "STAN - 138 M2 - PODGORICA; (NAPOMENA: STAN KUPLJEN OD SREDS. DOBIJENIH OD BANAKA I VLADE, OTPLATA \u0106E SE IZVR\u0160ITI PRODAJOM POSTOJE\u0106EG STANA U MOSKOVSKOJ ULICI); POLJOPRIVREDNO ZEMLJI\u0160TE - 12 RALA I 2000 M2 - KAMENJARA U SELU VI\u0160- DANILOVGRAD", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "220 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "TAMARA \u00d0UROVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV GOLF2,0 SDI ", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "AKCIJE: AD PLANTA\u017dE(2852) I NIP POBJEDA(566)", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ANA \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JANA \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "LUKA  \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OD4_NjU8MiY6PD43Pg,,&Godina=2008&Rbr=1"}