{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "VASILIJE LALO\u0160EVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj0-MzU_OSY5Pz43OQ,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "BAR,J. TOMA\u0160EVI\u0106A",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1430 (SA DODACIMA)",
            "Nepokretna imovina ": "ULCINJ - \u0160UMA - 5038 M2 - 1/15  BAR - LIVADA - 1169 M2 - 1/3 - NASLEDSTVO  BAR - \u0160UME - 136750 M2 - 1/15",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "PREKO 2000 KNJIGA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV - OPEL ASKONA - 1984. GOD - HAVARISANO",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "VERICA LALO\u0160EVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "300 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "BAR - STAN - 96 M2  KREDIT - 10000 \u20ac - NLB BANKA  KREDIT -3000 \u20ac - OPPORTUNITY BANKA",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "LAZAR LALO\u0160EVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILICA LALO\u0160EVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VLADIMIR LALO\u0160EVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "180 \u20ac ",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
