{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "KEMAL PURI\u0160I\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj0_NzU8MiY8Oz40Pw,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PLAV, RIBARSKA BB",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "989 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 110 M2 - PLAV; PLAC - 450 M2 ; POSLOVNI PROSTOR - 40 M2; GARA\u017dA/OSTAVA - 50 M2 - PLAV",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "AKCIJE- AD TERMOPLAST(SIMBOLI\u010cNA); AKCIJE - AD ALBATROS ULCINJ; U\u0160TE\u00d0EVINA - 10000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV OPEL 1998 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "JP ZA KOMUNALNE DJELATNOSTI PLAV - UPRAVNI ODBOR"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SENADA PURI\u0160I\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ADIN PURI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "EMIR PURI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
