{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "KEMAL PURI\u0160I\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj0_NzU8MiY8Oz40Pw,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PLAV, UL. RIBARSKA BB",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK - SKUP\u0160TINA CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 347 \u20ac (+ 300 \u20ac DODATAK ZA RAD U KOLEGIJU  MU PREDSJ. SKUP\u0160TINE)",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 110 M2 - PLAV; PLAC- 450 M2 - PLAV; POSL. PROSTOR- 40 M2 - \u010cAR\u0160IJA , PLAV; GARA\u017dA, OSTAVA - 50 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "AKCIJE: AD TERMOPLAST GUSINJE I AS ALBATROS ULCINJ; U\u0160TE\u00d0EVINA - 10 000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV OPEL 1998 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "J. P ZA KOMUNALNE POSLOVE PLAV - UPRAVNI ODBOR"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SENADA PURI\u0160I\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "EMIR PURI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ADIN PURI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
