{
    "info": {
        "Godina": "2014",
        "Ime i prezime funkcionera ": "KEMAL PURI\u0160I\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj0_NzU8MiY8Oz40Pw,,&Godina=2014&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": " ODBORNIK - Postavljena od: SO PLAV - visina mjesecne zarade 55 \u20ac",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " / - Postavljena od: / - visina mjesecne zarade /",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " JP ZA KOMUNALNO STAMBENE DJ.- iznos duga: / - iznos potrazivanja :OKO 2800 \u20ac - rok otplate/naplate: neizvjesna naplata",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STANU POR.KU\u0106I (od dva stana)-PLAV-110 M2-vlasnistvo(100%); PLAC -PLAV-450 M2-vlasnistvo(100%); POS. PROSTOR -PLAV-40 M2-vlasnistvo(100%); GARA\u017dA - OSTAVA-PLAV-50 M2-vlasnistvo(100%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": " CKB I AMB -dep.po vi\u0111enju -u\u0161te\u0111evina-vrijednost: OKO 22.000 eura",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV-vodi se na brata-OPEL ASTRA-1998; PMV -prodat 2002 g-VW 19E-1987",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: OP\u0160TINA  - adresa: PLAV visina mjesecne zarade: 556 \u20ac",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " AD ALBATROS-Ulcinj- udio: VAU\u010cER- Nominalna vrijednost: SIMBOLI\u010cNA- Prenos prava: /",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SENADA PURI\u0160I\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ADIN PURI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "EMIR PURI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
