{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "NIKO MARTINOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2007", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE", "Mjese\u010dna plata ": "814 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "AUTORSKA PRAVA ZA KNJIGE", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "NIK\u0160I\u0106, BAJA PIVLJANINA P + 7/144", "Mjese\u010dna nadoknada ": "600 \u20ac(ZA 18 MJESECI)", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PREDSJEDNI U. O - CENTAR ZA KULTURU NIK\u0160I\u0106", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 74,5 M2 - (1/2) - NIK\u0160I\u0106", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "115 \u20ac (PENZIJA)", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ANA MARTINOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 45 M2 - BEOGRAD", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BO\u0160KO MARTINOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "400 \u20ac", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "PMV RENO - 1998 GOD", "Ime i prezime Djeteta ": "ANDRO MARTINOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj0_NzU8OiY9Pz43OQ,,&Godina=2007&Rbr=1"}