{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "RIFAT RASTODER", "Vrsta funkcionera": "Drugi javni funkcioneri Skup\u0161tine Crne Gore", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "983, 78 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "U.O- MONTENEGROAIRLINES PODGORICA", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK SKUP\u0160TINE CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, AVNOJA - 32", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK SDP CG", "Pokretna imovina ": "PMV -MICUBISHI - 1990 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "NIO \"POBJEDA\"(0,034 %) PODGORICA I LUKA BAR (0,0010 %)", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A - 160 M2 - PODGORICA; GARSONJERA - 31 M2 - BUDVA; VIKENDICA - 36 M2 - BERANE", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "450 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "HAZERA RASTODER", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MELITA RASTODER", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ENITA RASTODER", "Mjese\u00e8na plata ": "453, 85 \u20ac", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "PLAC - 432 M2 - 1/2- DRA\u010c- PODGORICA", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4-MTU8OyY6Pz8-Ow,,&Godina=2008&Rbr=1"}