{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "OSMAN SUBA\u0160I\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2010", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: MUP I JU - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 315 \u20ac", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POMO\u0106NIK MINISTRA - Postavljena od: MUP I JU - visina mjesecne zarade 920 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN UO - Postavljena od: FOND ZA ZDRAVSTVENO OSIGURANJE - visina mjesecne zarade 300 \u20ac", "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF POLO-2008", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " MONETA-Podgorica- udio: VAU\u010cER- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /", "Nepokretna imovina ": " STAN-BAR-69 M2-vlasnistvo(1/1); KU\u0106A-ULCINJ-250 M2 -vlasnistvo(1/1)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT KOD PODGORI\u010cKE BANKE- iznos duga: 5700 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: /; KREDIT KOD ERSTE BANKE- iznos duga: 1750 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: /"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MILINA  SUBA\u0160I\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: \u017dELJEZNICA CRNE GORE - adresa: BAR visina mjesecne zarade: ", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " MONETA-Plav- udio: VAU\u010cER- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MERITA SUBA\u0160I\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ANITA SUBA\u0160I\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4-PzU8OCY5Pz43PQ,,&Godina=2010&Rbr=1"}