{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "\u00d0OR\u00d0E D\u017dUVEROVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4-MDU9OiYyPz43OQ,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PLJEVLJA, UL. M. PEJATOVI\u0106A 31",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 750 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A - 90 M2 - PLJEVLJA, OKU\u0106NICA - PLAC - 250 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "PAU\u0160AL I OSTALA PRIMANJA U SKUP\u0160TINI C.G - 2 750 \u20ac",
            "Pokretna imovina ": "PMV - GOLF 3 - 1993 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "RUDNIK UGLJA- PLJEVLJA- PREDSJEDNIK ODBORA DIREKTORA"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SNE\u017dANA D\u017dUVEROVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "504 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 59 M2 - PODG., STAN - 45 M2 - PODGORICA (NAPOMENA: PRODAJA STANA(OGLA\u0160ENA)- RADI OTPLATE KREDITA ADRIA BANCI OD 01. 10. 2007 GOD. NA IZNOS - 69 577, 20 \u20ac",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILENA D\u017dUVEROVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
