{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "OSMAN SUBA\u0160I\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4-PzU8OCY5Pz43PQ,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "BAR, UL. JOVANA TOMA\u0160EVI\u0106A 30",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "IZDAVANJE SOBA GOSTIMA - TURISTIMA - 5000 \u20ac",
            "Javna funkcija ": "POMO\u0106NIK MINISTRA UNUTRA\u0160NJIH POSLOVA I JAVNE UPRAVE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "580 \u20ac (GODI\u0160NJI PROSJEK ZA 2007)",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 69 M2 - BAR; KU\u0106A - 250 M2- ULCINJ",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "PIF MONETA PODG.",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV : GOLF 2 1985 GOD. I RENAULT CLIO 1996(VLASNI\u0160TVO K\u0106ERKE)- DVA KREDITA UKUPNA MJESE\u010cNA RATA OKO 220 \u20ac",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "FOND ZA ZDRASTVENO OSIGURANJE - PODGORICA - UPRAVNI ODBOR - \u010cLAN"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MILINA  SUBA\u0160I\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "250 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "PIF MONETA PODG."
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MERITA SUBA\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "330 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV RENAULT CLIO 1996 GOD.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "PIF MONETA PODG."
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ANITA SUBA\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
