{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ZORAN SRZENTI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "1200 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "ODBORNIK SO BAR", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "BAR", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "JAGODINA - STAN - 70 M2;  BEOGRAD - POR. KU\u0106A - 120 M2 - VLASNI\u0160TVO OCA I MAJKE I NA NJIH SE VODI.  BAR - STAN - 100 M2;  KREDIT - 30000 \u20ac", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "900 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SONJA SRZENTI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "JAGODINA - KU\u0106A - 80 M2 - NASLE\u00d0E", "Pokretna imovina ": "PMV- SEAT CORDOBA - 2007. GOD - KREDIT", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MARKO SRZENTI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "VELJKO SRZENTI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4-NzU8PyM6Pz8zPQ,,&Godina=2009&Rbr=1"}