{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "ALEKSANDAR BOGDANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4-NTU-PCY-Pz43PA,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "CETINJE",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "PO BROJU ODR\u017dANIH \u010cASOVA",
            "Mjese\u010dna plata ": "1308,82 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "NAU\u010cNA - FAKULTET ZA DR\u017dAVNE I EVROPSKE STUDIJE",
            "Ostala pokretna imovina ": "MVP - BJELASICA RADA BIJELO POLJE; JADRANSKO BRODOGRADILI\u0160TE;  U\u0160TE\u00d0EVINA  (POR. NASLE\u00d0E)- 25000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV - CHRYSLER - 2005. GOD;  PMV - BMW 525 TDS- 1997. GOD",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN ODBORA DIREKTORA EI \"OBOD\" CETINJE (PODNIO OSTAVKU 05. AVGUSTA 2009.) \u010cLAN SAVJETA AGENCIJE ZA CIVILNO VAZDUHOPLOVSTVO"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
