{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ZORAN SRZENTI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2010", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: BOLNICA BAR - adresa:  visina mjesecne zarade: 1900", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " DIREKTOR - Postavljena od: BOLNICA BAR - visina mjesecne zarade 1900", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " POSLANIK U SKUP\u0160TINI C.G - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 250", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " STAN-BAR-120-vlasnistvo( )", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT- iznos duga: 30000 + 7000 - iznos potrazivanja :nepoznata - rok otplate/naplate: nepoznata"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SONJA SRZENTI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": " PMV-SEAT-2007", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "VELJKO SRZENTI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MARKO SRZENTI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4-NzU8PyM6Pz8zPQ,,&Godina=2010&Rbr=1"}