{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "DU\u0160ANKA D\u017dAKULA TU\u0160UP",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj4_NjU8OCY_Oj43Pg,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "HERCEG NOVI",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "ODBORNIK SO HERCEG NOVI",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "700 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE; U\u0160TE\u00d0EVINA - 15 000 \u20ac; 6 VAU\u010cERA FONDA HLT; 1 VAU\u010cER FONDA TREND; 48 AKCIJA - INSTITUT DR S. MILO\u0160EVI\u0106",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV PEUGEOT 207 2007 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "VLADIMIR TU\u0160UP",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "5 000 \u20ac (PROSJEK)",
            "Nepokretna imovina ": "KU\u0106A, POM. OBJEKAT, DVORI\u0160TE - 350 M2 - H- NOVI; ZAVI\u010cAJNA KU\u0106A - 30 M2 - SVR\u010cUGE, H- NOVI; PARCELE- 150 000 M2SVR\u010cUGE",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 15 000 \u20ac; 26 AKCIJA JABD",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "STEFAN TU\u0160UP",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
