{
    "info": {
        "Godina": "2011",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MILAN OBRADOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Po prestanku funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj8-NDU9PyY_Pz40Ow,,&Godina=2011&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN UO (PRESTALA FUNKCIJA 24.11.2010) - Postavljena od: JU GRADSKA BIBLIOTEKA - visina mjesecne zarade 65",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " ODBORNIK - Postavljena od: SO HERCEG NOVI - visina mjesecne zarade 130",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " KU\u0106A-HERCEG NOVI-140-vlasnistvo(1/1); PLAC-TOPOLA 3-1000-vlasnistvo(NIJE UKNJI\u017dENO); PLAC-H- NOVI-745-vlasnistvo(/)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": " RAKULTET ZA PRIMJENJENU FIZIOTERAPIJU-NASTAVNA iznos: 160 eura",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV-PUNTO-1997",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: VISOKA \u0160KOLA SESTRINSTAVA IGALO - adresa: IGALO visina mjesecne zarade: 650",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " INSTITUT IGALO-Herceg Novi- udio: 45- Nominalna vrijednost: - Prenos prava: ; MJE\u0160OVITO-Herceg Novi- udio: VAU\u010cERI- Nominalna vrijednost: - Prenos prava: ; BRODOGRADILI\u0160TE BIJELA-Herceg Novi- udio: VAU\u010cERI- Nominalna vrijednost: - Prenos prava: ",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MILANKA OBRADOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " -KRALJEVO, SRBIJA-1000-vlasnistvo(1/1)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: PENZIONER - adresa: FOND PIO visina mjesecne zarade: 223",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILICA OBRADOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MARKO OBRADOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ALEKSANDAR OBRADOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "PAVLE OBRADOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
