{
    "info": {
        "Godina": "2012",
        "Ime i prezime funkcionera ": "ANA PONO\u0160",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oj8-MjUxPiczNz00OQ,,&Godina=2012&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1253.44 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " AUTOMOBIL-RENAULT CLIO-2006",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": " ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
