{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "NATA\u0160A VUKOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2007", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA 10 000 \u20ac", "Mjese\u010dna plata ": "250 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "ODBORNIK U SO B. POLJE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "ODBORNI\u010cKI PAU\u0160AL - 104 \u20ac X 12 MJESECI", "Adresa": "BIJELO POLJE, N. MERDOVI\u0106A BB", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "ZEMLJI\u0160TE -NASLE\u00d0E - ZAGORJE , BERANE", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "AKCIJE: AD IMAKO I DO RADA B. POLJE  U\u0160TE\u00d0EVINA 5000 \u20ac", "Mjese\u010dna plata ": "250 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NEBOJ\u0160A VUKOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 33 M2 - BEOGRAD", "Pokretna imovina ": "PMV AUDI A6 - 1996  GOD.", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ZORICA VUKOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "DIMITRIJE VUKOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojc-NzU_OCY8Oj40NA,,&Godina=2007&Rbr=1"}