{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "LUI\u00d0 \u0160KRELJA", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJ. SLIKE, \u0160TEDNJA", "Mjese\u010dna plata ": "1337 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN SUDSKOG SAVJETA", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "ULCINJ, SV. \u00d0OR\u00d0E", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK OODPS", "Pokretna imovina ": "PMV - AUDI Q7 - 2006. GOD", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "SV. \u00d0OR\u00d0E - LIVADA - IMANJE - 15681 M2 - SUVLASNIK  SV. \u00d0OR\u00d0E - KU\u0106A U SUVLASNI\u0160TVU - 80 M2", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "MVP - TREND", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "DILJA \u0160KRELJA", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - BORA - 1999. GOD", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BARBARA \u0160KRELJA", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "FRAN\u010cESKA \u0160KRELJA", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "DONIKA \u0160KRELJA", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojc-PzU8PiY5PD40NA,,&Godina=2009&Rbr=1"}