{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "LUI\u00d0 \u0160KRELJA",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan promjene u iznosu ve\u0106em od 2.000 evra",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojc-PzU8PiY5PD40NA,,&Godina=2008&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "ULCINJ, SELO SVETI \u00d0OR\u00d0E",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK OO DPS",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "934, 35 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "IMANJE- LIVADA, \u0160UME- SUVLASNIK - 15 681 M2 - SV. \u00d0OR\u00d0E; KU\u0106A U SUVLASNI\u0160TVU- 80 M2 - SV. \u00d0OR\u00d0E",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE 5 KOM (NEPROCIJENJENO) ; U\u0160TE\u00d0EVINA U CKB BANCI",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV WV BORA - 1999 GOD.; KUPOVINA UPOTREBLJAVANOG PUTNI\u010cKOG VOZILA - AUDI Q7 3,0 TDI  REGISTROVAN 12,03,2008 GOD",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "DILJA \u0160KRELJA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": " INVESTICIONA JEDINICA TREND - 6 VAU\u010cERA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
