{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "LUI\u0110 \u0160KRELJA", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2014", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": " PRVA BANKA- U\u0160TE\u0110EVINA-vrijednost: / eura; UMJETNI\u010cKE SLIKE 5 KOM-vrijednost: NEPROC. eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1.337 \u20ac + 225 \u20ac (NAKNADA ZA RAD U ODBORIMA)", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " ODBORNIK - Postavljena od: SO ULCINJ - visina mjesecne zarade 150 \u20ac; \u010cLAN SAVJETA ZA UNAPRE\u0110ENJE POSLOVNOG AMBIJENTA, REGULATORNIH I STRUKTURNIH REFORMI - Postavljena od: VLADA CG - visina mjesecne zarade  2013 G NADOKNADA JE BILA 295 \u20ac", "Pokretna imovina ": " PMV-AUDI Q7-2006", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " \u0160UME,VRT,LIVADA,NJIVA (DIO U ZONI M DOBRO)-SV.\u0110OR\u0110E-70.483m2-vlasnistvo(1/1)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "DILJA \u0160KRELJA", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF 1.9TDI-2005", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " TREND-Podgorica- udio: 6 VAU\u010cERA- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BARBARA \u0160KRELJA", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "FRAN\u010cESKA \u0160KRELJA", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "DONIKA \u0160KRELJA", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojc-PzU8PiY5PD40NA,,&Godina=2014&Rbr=1"}