{
    "info": {
        "Godina": "2005",
        "Ime i prezime funkcionera ": "SR\u00d0AN MILI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojg-PzU_PiY4PT43Pg,,&Godina=2005&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "BUDVA, VOJVO\u00d0ANSKA 13",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "370 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA STAMBENA ZGRADA- 98 M2 -1/2- BUDVA  GARA\u017dA- 32 M2-1/2- BUDVA  POMO\u0106NA ZGRADA-18 M2- 1/2 - BUDVA",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "875 AKCIJA U ELEKTROPRIVREDI I 45 AKCIJA U SOLANI",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "IZVR\u0160NI DIREKTOR \" BSP \"DOO BUDVA"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LJILJANA MILI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "250 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "VOZILO- TOJOTA875 AKC.-ELEKTROPRIVREDA I 45 AKC. -SOLANA  100 % - DOO \" MATICOR \" BUDVA I 100 % \" DOO \" NAR \" - BUDVA",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MAJA MILI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ALEKSANDRA MILI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "IGOR MILI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
