{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ALMER H. KALA\u010c", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2013", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": " U\u0160TE\u0110EVINA-vrijednost: 7.000 eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1262.54 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " 1) ODBOR ZA FINANSIJE, EKONOMIJU I BUD\u017dET; 2) ODBOR ZA TURIZAM, POLJOPRIVREDU I URE\u0110. PROSTORA - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 300 \u20ac ", "Pokretna imovina ": " PMV-OPEL FRONTERA-1993", "Obavljanje drugih djelatnosti ": " \"ACOS\"  DOO , RO\u017dAJE-PROJEKTOVANJE OBJEKATA iznos: 250 eura", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " \"ACOS\" DOO-Ro\u017eaje- udio: 100%- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: PRENOS- SAMIR M.", "Nepokretna imovina ": " PORODI\u010cNA KU\u010cA-KALA\u010cE-RO\u017dAJE-190 M2-vlasnistvo(1/1)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT- NLB MONTENEGRO BANKA- iznos duga: 15.000 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 10 GODINA"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ALMIRA KALA\u010c", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BERINA KALA\u010c", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AHMED KALA\u010c", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojg-NDU-PiY8PT41OA,,&Godina=2013&Rbr=1"}