{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SR\u00d0AN MILI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "MVP -SOLANA BAJO SEKULI\u0106 - ", "Mjese\u010dna plata ": "1259,21 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "VINOGRADARSTVO - 600 \u20ac", "Adresa": "BUDVA, VOJVO\u00d0ANSKA ", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - RENAULT ESPACE - 2000 GOD", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "BUDVA - PORODI\u010cANA STAM. ZGRADA + ZEMLJI\u0160TE - 446 M2 + 230 M2 - 1/2 -  (ZA 100M2 PREKOR. DOZVOLE)  VIRPAZAR - PORODI\u010cANA STAM. ZGRADA + ZEMLJI\u0160TE - 262 M2 + 409 M2 - 1/2 - ZABRANA OTU\u00d0IVANJA  KOLA\u0160IN - \u0160UMA + LIVADA - 3440 M2 - 1/2 - ZABRANA OTU\u00d0IVANJA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "MVP - SOLANA BAJO SEKULI\u0106", "Mjese\u010dna plata ": "60 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LJILJANA MILI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - TOYOTA YARIS - 2002. GOD  PMV - TOYOTA COROLA VENSO - 2007. GOD  KREDIT CKB - 16000 \u20ac", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "BUDVA - DOO \"MATILOR TRADE\" - 100 %  BUDVA - DOO \"NAR\" - 100 %", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "IGOR MILI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ALEKSANDRA MILI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MAJA MILI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojg-PzU_PiY4PT43Pg,,&Godina=2009&Rbr=1"}