{
    "info": {
        "Godina": "2011",
        "Ime i prezime funkcionera ": "ALMER H. KALA\u010c",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojg-NDU-PiY8PT41OA,,&Godina=2011&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": " VO\u0106E I POVR\u0106E- u iznosu 300 E eura",
            "Javna funkcija ": " ODBORNIK SO RO\u017dAJE - Postavljena od: / - visina mjesecne zarade 110 E",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT- iznos duga: 15000 E - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 10 GODINA",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " PORODI\u010cNA KU\u010cA-KALA\u010cE-RO\u017dAJE-190 M2-vlasnistvo(1/1)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": " /-STRU\u010cNI KONSULTANT iznos: 50-100 E eura",
            "Ostala pokretna imovina ": " U\u0160TE\u0110EVINA-vrijednost: 8000 E eura",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV-OPEL FRONTERA-1993",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: \"ACOS\" DOO RO\u017dAJE - adresa: RO\u017dAJE visina mjesecne zarade: 400 E",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ALMIRA KALA\u010c",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BERINA KALA\u010c",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "AHMED KALA\u010c",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
