{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "FATMIR GJEKA",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojg-MjU-PiY5PD4yOA,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "ULCINJ",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "VO\u0106ARSTVO - 2000 \u20ac",
            "Javna funkcija ": "SEKRETAR SEKRETARIJATA ZA FINANSIJE I BUD\u017dET - ULCINJ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "890 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "ULCINJ, KODRE - PLAC - 417 M2;  ULCINJ, SELIJE - KU\u0106A I DVORI\u0160E - 144 M2;  ULCINJ, SELIJE - PA\u0160NJAK I \u0160UMA - 29000 M2;  ULCINJ, KODRE - KU\u0106A U IZGRADNJI, MAGACINI - 180 M2;",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "MVP - MONETA - ",
            "Ostali prihodi ": "PRIHOD OD ZAKUPA - 3000 \u20ac",
            "Pokretna imovina ": "PMV - AUDI - 2001. GOD  KREDIT 160000 \u20ac",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ILIRIANA GJEKA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "650 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
