{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SR\u00d0AN MILI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "AKCIJE - SOLANA \"BAJO SEKULI\u0106\"", "Mjese\u010dna plata ": "902, 16 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "VINOGRADARSTVO - 700 \u20ac", "Adresa": "BUDVA, VOJVO\u00d0ANSKA 13", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - RENAULT ESPACE - 2000 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA STAMBENA ZGRADA - 446 + 230 M2 (1/2)- BUDVA;  PORODI\u010cNA STAMBENA ZGRADA - 262 + 409 M2 - 1/2-(ZABRANA OTU\u00d0ENJA) - VIRPAZAR; \u0160UME I LIVADE - 3 440 M2 - 1/2-(ZABRANA OTU\u00d0ENJA) - KO LIMLJANI", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "AKCIJE- SOLANA \"BAJO SEKULI\u0106\"- ULCINJ", "Mjese\u010dna plata ": "60 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LJILJANA MILI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV: TOYOTA YARIS - 2002 GOD. I TOYOTA 2007 GOD. ((KREDIT CKB- 22 790 \u20ac)", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "DOO \"MATIGOR TRADE\"(100 %)- BUDVA ; DOO \"MAR\" (100 %) - BUDVA", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ALEKSANDRA MILI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MAJA MILI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "IGOR MILI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojg-PzU_PiY4PT43Pg,,&Godina=2008&Rbr=1"}