{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "ZORAN GOSPI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojk-NzU_MyYyPz43NA,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PLJEVLJA, UL. 20 NOVEMBAR BR. 30",
            "Druga javna funkcija ": "RUDNIK UGLJA PLJEVLJA - ODBOR DIREKTORA (PROFESIONALNO ZAPOSLEN)",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "ODBORNIK SO PLJEVLJA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 263 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "1/4 O\u010cEVE KU\u0106E - 65 M2 - PLJEVLJA",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "SPORTSKO DRU\u0160TVO - KO\u0160ARKA\u0160KI KLUB RUDAR",
            "Ostala pokretna imovina ": "ODRE\u00d0EN BROJ AKCIJA U PRIVREDNIM DRU\u0160TVIMA, FONDU - OKO 20 000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "ODBORNI\u010cKA NADOKNADA - 162 \u20ac",
            "Pokretna imovina ": "PMV AUDI A4 - 1995 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NATA\u0160A GOSPI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "360 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "MEDIJATOR (SA LICENCOM)",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ANJA GOSPI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ALEKSA GOSPI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
