{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SVETOZAR  KALEZI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "MIG - 1 VAU\u010cER   PLANTA\u017dE - 1,2 VAU\u010cERA ", "Mjese\u010dna plata ": "530, 00 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "CENTAR ZA SOCIJALNI RAD - RO\u017dAJE", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "PREDSJEDNIK  UO  CENTAR ZA SOCIJALNI RAD - RO\u017dAJE ", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "CRNOGORSKIH SERDARA  BB PODGORICA ", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV JUGO  55 - 1991. GODINE ", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "PLAC  III KLASE - DONJI  \u0160TOJ, ULCINJ - 150 M2 ", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "   MVP - MIG - 1 VAU\u010cER ", "Mjese\u010dna plata ": "270, 00 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "VESNA  KALEZI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN -PODGORICA CRNOGORSKIH SERDARA  - 74,5 ;  ", "Pokretna imovina ": "PMV - POLO  1997. GODINE ", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "PETAR  KALEZI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MARIJANA  KALEZI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojk-PjU8PiY6Oz43OQ,,&Godina=2009&Rbr=1"}