{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "BRANKO \u010cAVOR", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2010", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1446 \u20ac + 225 \u20ac SKUP\u0160TINSKI DODATAK", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN ODBORA DIREKTORA - Postavljena od: AD \"MONTECARGO\" PODGORICA - visina mjesecne zarade 461 \u20ac; PREDSJEDNIK SAVJETA JU \"ZAHUMLJE\" - OSTAVKA 07. 04 2010 - Postavljena od: SO NIK\u0160I\u0106 - visina mjesecne zarade ODREKAO SE U KORIST SEKCIJE DRU\u0160TVA", "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF III-1996", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " MONTEX-Nik\u0161i\u0107- udio: 330 AKCIJA- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /", "Nepokretna imovina ": " STAN-NIK\u0160I\u0106-92 M2-vlasnistvo(/)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MILICA \u010cAVOR", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "IVAN \u010cAVOR", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojk-NDU8PiY9Pz40Ow,,&Godina=2010&Rbr=1"}