{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "RADOVAN ASANOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2015", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 657 \u20ac  BOLNICA +  SKUP\u0160TINA", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " ODBOR ZA ZDRAVSTVO I SOC.STARANJE - Postavljena od: SKUP\u0160TINA - visina mjesecne zarade 210 \u20ac", "Pokretna imovina ": " PMV-CITROEN C3-2006", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " STAN-BERANE-134 M2-vlasnistvo(1/1); LIVADA- SLATINA-2.000 M2-vlasnistvo(1/1); LIVADA-KOLA\u0160IN-1 HA-vlasnistvo(1/1); \u0160UMA-KOLA\u0160IN-2HA-vlasnistvo(1/1)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SLAVICA ASANOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: CENTAR ZA SOCIJALNI RAD - adresa: BERANE visina mjesecne zarade: 380 \u20ac", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " CKB - iznos duga: 5.000 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 5 GODINA"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojk-NTU8OSY8Pz82NQ,,&Godina=2015&Rbr=1"}