{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MEHMED ZENKA",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojo-NzU_PiY5PD43Pw,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "ULCINJ",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK DUA",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK OP\u0160TINE ULCINJ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "980 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "ULCINJ - KU\u0106A - 81 M2 - HIPOTEKA;  MASLINJAK - 4900 M2 - HIPOTEKA",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "KULTURNA - KUD ULCINJ",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV - AUDI - 1998. GOD   KREDITI: ATLAS MONT BANKA - 37000 \u20ac; PRVA CRNOGORSKA BANKA - 50000 \u20ac;  NLB BANKA - 70000 \u20ac;  OPPORTUNITY - 20000 \u20ac, HIPOTEKARNA BANKA - 50000 \u20ac",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u00d0ULASFIJE ZENKA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "PRIHOD OD PLA\u017dE ZAKUPLJENE PRIVREMENO PRI MORSKOM DOBRU - 9000 \u20ac",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "CANO ZENKA",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "HATA ZENKA",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ZEJNEL ZENKA",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
