{
    "info": {
        "Godina": "2005",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MILO \u00d0UKANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojo-NDU_OSY6PzwzPQ,,&Godina=2005&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA - GORICA C",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK DEMOKRATSKE PARTIJE SOCIJALISTA OD 1998 GOD.",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "PREDSJEDNIK VLADE REPUBLIKE CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "456 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN U PODGORICI -GORICA C( 114 M2 + POTKROVLJE) - STAN DOBIJEN OD VLADE CG ( OTKUPLJEN )- NAKNADNIM RENOVIRANJEM INTEGRISAN SA SUSJEDNIM STANOM POVR\u0160INE - 73 M2 - \u010cIJI JE VLASNIK ACO \u00d0UKANOVI\u0106.  STAN JE VLASNI\u0160TVO MILA I ACA \u00d0UKANOVI\u0106A.",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LIDIJA \u00d0UKANOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "500 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKI AUTOMOBIL - \" PE\u017dO 306 \"- 1996 GOD",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BLA\u017dO \u00d0UKANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
