{
    "info": {
        "Godina": "2007",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MIODRAG VUKOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan promjene u iznosu ve\u0106em od 2.000 evra",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojs-NzU8PiY6Pz40OA,,&Godina=2007&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SVETLANA VUKOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "VOZILO OPEL CORSA 1300 KUBIKA , KOJA SE VODILA NA  IME SVETLANE VUKOVI\u0106- PRODATA ZA 450 \u20ac I KUPLJEN MERCEDES PROIZVEDEN 1997 GOD.  I ISTI REGISTROVAN NA IME SINA SINI\u0160E- PLA\u0106EN 7 500 \u20ac SREDSTVIMA KREDITA KOJI JE PODIGLA SVETLANA KOD PODGORI\u010cKE BANKE.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
