{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "RE\u0160ID ADROVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2012", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: DOO \"LA VISTA\" - adresa: BERANE visina mjesecne zarade: 327", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " ODBORNIK - Postavljena od: SO BERANE - visina mjesecne zarade 100", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " DO LA VISTA-Berane- udio: 100- Nominalna vrijednost: 324587- Prenos prava: ADROVI\u0106 IRENA", "Nepokretna imovina ": " KO 582-ULCINJ-509-vlasnistvo(/); KO 1965-BERANE-115-vlasnistvo(/); KO 550- FABRIKA + FABRI\u010cKI KRUG-PETNJICA-2675 + 16975 M2-vlasnistvo(/); KU\u0106A+ DVORI\u0160TE +GARA\u017dA-D. LUGE-136 + 434 +25 M2-vlasnistvo(/)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT- iznos duga: 60000 - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 15 GODINA"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "IRENA ADROVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: DOO FLES RI - adresa: BERANE visina mjesecne zarade: 200 \u20ac", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " DOO FLES RI-Berane- udio: 100- Nominalna vrijednost: 182495- Prenos prava: ADROVI\u0106 IRENA", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT- iznos duga: 60000 - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 15 GODINA"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ADMIR ADROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ALMA  ADROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ANEL ADROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojw-PjU8MyY8Pz40NA,,&Godina=2012&Rbr=1"}