{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "JANKO VU\u010cINI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2014", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1160 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN ODBORA ZA ZDRAV.RAD I SOC.STARANJE, PREDSJEDNIK KOMISIJE ZA PRA\u0106ENJE I KON. POSTUP.. PRIVATIZACIJE - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 300 \u20ac", "Pokretna imovina ": " PMV-LADA NIVA-2011", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " ZEMLJI\u0160TE-NIK\u0160I\u0106-57 M2-vlasnistvo(100%)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "RADMILA VU\u010cINI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "E M", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF IV -1999", "Ime i prezime Djeteta ": "M V", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojw-MzU_PSY9Pz43Og,,&Godina=2014&Rbr=1"}