{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MIODRAG ILI\u010cKOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojw-PzU8PSY-Pz43NA,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, MALO BRDO - LAMELA 1",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK  - SKUP\u0160TINA CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 336, 46 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 84 M2 - PODGORICA; STAN- 42 M2 - HVO- KOTOR",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "HARTIJE OD VRIJEDNOSTI; STAMBENI KREDIT U IZNOSU OD 25 000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV MICUBI\u0160I 2008  GOD. (KREDIT NLB MONTENEGRO BANKA AD PODGORICA  - 23 000 \u20ac)",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "LUKA BAR AD  - UPRAVNI ODBOR"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SLAVICA ILI\u010cKOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "POSLOVNA TAJNA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "HARTIJE OD VRIJEDNOSTI",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV RENO SENIC 1997 GOD.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILENA ILI\u010cKOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
