{
    "info": {
        "Godina": "2012",
        "Ime i prezime funkcionera ": "FERHAT DINO\u0160A",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojw-NDU8Py06OzcxOg,,&Godina=2012&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": " VO\u0106ARSTVO- u iznosu SAMO ZA KU\u0106U eura",
            "Javna funkcija ": " AMBASADOR CRNE GORE U REPUBLICI ALBANIJI - Postavljena od: MINSTARSTVO VANJSKIH POSLOVA CG - visina mjesecne zarade 3600 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " PORCHE LEASING - iznos duga: 28.560 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 5 GODINA",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " ZEMLJA-TUZI- DU\u0160I\u0106I-3600 M2-vlasnistvo(100 %); PLAC-TUZI - DINO\u0160A-1800 M2 -vlasnistvo(100 %); KU\u0106A-TUZI - DINO\u0160A-240 M2-vlasnistvo(100 %)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV (LIZING NA PERIOD OD 5 GODINA)-AUDI A4-2012",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MIRVETA DINO\u0160A",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": " VO\u0106ARSTVO SAMO ZA KU\u0106U- u iznosu / eura",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BU\u0160AT DINO\u0160A",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MENTOR DINO\u0160A",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
