{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "MAIDA BE\u0160LI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "903 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "TURISTI\u010cKA ORGANIZACIJA PLJEVLJA - UPRAVNI ODBOR", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "GLAVNI ADMINISTRATOR - PLJEVLJA", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PLJEVLJA, UL. NIKOLE PA\u0160I\u0106A 48", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A - 102 M2 - 1/5 - PLJEVLJA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "350 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NED\u017dAD BE\u0160LI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV OPEL ASTRA 1999 GOD.", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "IRFAN BE\u0160LI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 56 M2 - SARAJEVO", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "IRMA BE\u0160LI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ojw-MDU8PiU8Nzs3NQ,,&Godina=2008&Rbr=1"}