{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "JUSUF KALAMPEROVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2005", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE, BIBLIOTEKA, U\u0160TE\u00d0EVINA 3,000 EURA", "Mjese\u010dna plata ": "450 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK VLADE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "2,000 EURA", "Adresa": "BAR, MAKEDONSKA 5", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "VOZILO \" MERCEDES 250 D \"; \u010cAMAC \" LABIN PASARA \"", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "POMORSKA AGENCIJA \" MERKUR ZCO \" BAR 20%", "Nepokretna imovina ": "KU\u0106A 120 M2, ZEMLJI\u0160TE 1,5 H BAR - DOBRE VODE; STAN 80 M2 BAR", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "320 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "DR ANA KALAMPEROVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "VOZILO \" PE\u017dO 206 \"", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ALMA KALAMPEROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "AUTO \" RENO KLIO\"", "Ime i prezime Djeteta ": "EMIRA KALAMPEROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OjY-NzU9PiY5Pz43Og,,&Godina=2005&Rbr=1"}