{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "MILORAD DRLJEVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2007", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE", "Mjese\u010dna plata ": "800 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "NIK\u0160I\u0106, IV CRNOGORSKA 4", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 90, 5 M2 - NIK\u0160I\u0106  POSLOVNI PROSTOR - 56 M2 - NIK\u0160I\u0106", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "STOMATOLO\u0160KA ORDINACIJA", "Mjese\u010dna plata ": "500 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LJILJANA DRLJEVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNO NASLEDSTVO U SRBIJI(1/3) - NIJE PODIJELJENO", "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO OPEL KORSA - 2003 GOD.(KREDIT)", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BOJANA DRLJEVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "NIKOLA DRLJEVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OjY-MDU8PyY9Pz43OA,,&Godina=2007&Rbr=1"}