{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ANDRIJA MANDI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2010", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: SKUP\u0160TINA CG - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 1 380 \u20ac", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1 380 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " ZEMLJI\u0160TE-PG - ZAGORI\u010c-600 M2-vlasnistvo(/); KU\u0106A + POO\u0106NI OBJEKAT-PG-360 M2 + 73 M2-vlasnistvo(/); KU\u0106A + ZEMLJI\u0160TE-MOJKOVAC - POLJA-120 M2 + 10 HA-vlasnistvo(1/4); POM. OBJEKAT-POLJA-100 M2-vlasnistvo(/); KU\u0106A + ZEMLJI\u0160TE-\u0160AVNIK- KRNJA JELA-80 + 74 M2-vlasnistvo(1/4); POM. OBJEKAT-KRNJA JELA-120 M2-vlasnistvo(1/4); ZEMLJI\u0160TE-BAR - DOBRE VODE-300 M2-vlasnistvo(1/4)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SANJA  MANDI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: MERLIN - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 600 \u20ac", "Nepokretna imovina ": " ZEMLJI\u0160TE-PODGORICA- TOLO\u0160I-1 000 M2-vlasnistvo(/)", "Pokretna imovina ": " PMV-CITROEN C4-2007", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MILENA MANDI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ILIJA MANDI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OjY-NzU_PiY6PzwzOA,,&Godina=2010&Rbr=1"}