{
    "info": {
        "Godina": "2010",
        "Ime i prezime funkcionera ": "DAMIR \u0160EHOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT0-MDUxOiY8Pz43OQ,,&Godina=2010&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 804 + 91 + 225 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": " CKB U\u0160TE\u0110EVINA-vrijednost: 10000 eura",
            "Ostali prihodi ": " NASTAVA NA STIDIJAMA MENAD\u017dMENTA- u iznosu 3000 eura; \u010cLANSTVO U TENDERSKOJ KOM.- u iznosu 1800 eura",
            "Pokretna imovina ": " PMV-OPEL VEKTRA-1996",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: EKONOMSKI FAKULTET - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 450, 50 \u20ac",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " LUKA BAR-Bar- udio: 382- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /; PLANTA\u017dE-Podgorica- udio: 843 - Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
