{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "DAMIR \u0160EHOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT0-MDUxOiY8Pz43OQ,,&Godina=2009&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "474 \u20ac",
            "Mjese\u010dna plata ": "1278,90 \u20ac (474 \u20ac - EKONOMSKI FAKULTET + 804,90 \u20ac SKUP\u0160TINA)",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "SARADNIK U NASTAVI NA EKONOMSKOM FAKULTETU",
            "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 10000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "HONORAR ZA \u010cLANSTVO U KOMISIJI ZA PRIVATIZACIJU - 3000 \u20ac GODI\u0160NJE; AUTORSKI HONORARI - EK. FAKULTET - 3000 \u20ac GODI\u0160NJE",
            "Pokretna imovina ": "PMV - OPEL VEKTRA - 1996. GOD",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "MVP - LUKA BAR; PLANTA\u017dE PODGORICA",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN ODBORA DIREKTORA AD LU\u0160TICA DEVELOPMENT PODGORICA"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
