{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ANDRIJA POPOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA 10 000 E", "Mjese\u010dna plata ": "980 \u20ac (PROSJEK U 2008)", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "ZAKUP GARSONJERE  - 2000 \u20ac", "Javna funkcija ": "POSLANIK - SKUP\u0160TINA CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "KOTOR- STARI GRAD", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK  - OP\u0160TINA KOTOR (2005 - ); PREDSJEDNIK - IZVR\u0160NI ODBOR TUR. ORG. (2005 -)", "Pokretna imovina ": "PMV \u0160KODA FABIA 2005 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "POPREDSJEDNIK COK- A", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 76 M2 - PODGORICA; PRODAT STAN U BUDVI; GARSONJERA - 23 M2 - KOTOR", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 12000 \u20ac; POTRA\u017dIVANJA- STARA DEV. \u0160TEDNJA - 18000 \u20ac", "Mjese\u010dna plata ": "450 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NEVENKA POPOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STANC - 60 M2 - STARI GARD , KOTOR; GARSONJERA - 23 M2 - ORAHOVAC, KOTOR; STAN - 54 M2 (NASLEDSTVO) - \u0160KALJARI, KOTOR; ZEMLJI\u0160TE -18000 M2 - 1/2 - GORNJI BR\u010cELI, BAR(NASLEDSTVO)", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ANDREA POPOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "DARJA POPOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JELENA POPOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT0-PzU8MiY4Pz43Ow,,&Godina=2009&Rbr=1"}