{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ANDRIJA POPOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 3000 \u20ac", "Mjese\u010dna plata ": "850 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK OP\u0160TINE KOTOR", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "KOTOR, STARI GRAD BR. 466", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK IZVR\u0160NOG ODBORA - TURISTI\u010cKA ORGANIZACIJA KOTOR (XI- 2005)", "Pokretna imovina ": "PMV \u0160KODA FABIA - 2005  GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "SPORT - POTPREDSJEDNIK CRNOGORSKOG OLIMPIJSKOG KOMITETA", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN U IZGRADNJI - 76 M2- PODGORICA; GARSONJERA - 23 M2 - KOTOR, ORAHOVAC; PRODAT STAN U BUDVI 50 M2", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 10 000 \u20ac; STARA DEVIZNA \u0160TEDNJA - 16 000 \u20ac", "Mjese\u010dna plata ": "390 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NEVENKA POPOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 60 M2- KOTOR, STARI GRAD; STAN (NASLEDSTVO)- 52 M2 - KOTOR, \u0160KALJARI; GARSONJERA - 23 M2 - KOTOR, ORAHOVAC", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JELENA POPOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ANDREA POPOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "DARJA POPOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT0-PzU8MiY4Pz43Ow,,&Godina=2008&Rbr=1"}