{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "DR. MILUTIN VUKI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2012", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: SKUP\u0160TINA PRIJESTONICE - adresa: CETINJE visina mjesecne zarade: 1328.26 \u20ac", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " PREDSJEDNIK SKUP\u0160TINE PRIJESTONICE - Postavljena od: SKUP\u0160TINA PRIJESTONICE CETINJE - visina mjesecne zarade 1328.26 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN SENATA PRIJESTONICE  - Postavljena od: SENAT PRIJESTONICE - visina mjesecne zarade 200 \u20ac; / - Postavljena od: / - visina mjesecne zarade -", "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF V-2007", "Obavljanje drugih djelatnosti ": " /-/ iznos: / eura; /-/ iznos: / eura; NATAL-GINEKOLO\u0160KA PRDINACIJA  iznos: ZA 2011 GOD. - 650 eura", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LJUBINKA VUKI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: CENTRALNA BIBLIOTEKA - adresa: CETINJE visina mjesecne zarade: 384 \u20ac", "Nepokretna imovina ": " STAN-CETINJE-81-vlasnistvo(/); STAN-RAFAILOVI\u0106I- BUDVA-42-vlasnistvo(/)", "Pokretna imovina ": " /-/-/", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT4-NDU9OiY-Pz43PQ,,&Godina=2012&Rbr=1"}