{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "MEHMET BARDHI", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2010", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: SKUP\u0160TINA CG - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 1409", "Ostala pokretna imovina ": " 2 VAU\u010cERA-vrijednost: STANJE NA BERZI eura; 1 VAU\u010cER-vrijednost:  STANJE NA BERZI eura; 1 VAU\u010cER-vrijednost: STANJE NA BERZI eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: NA IZBORIMA - visina mjesecne zarade 1409", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " PREDSJEDNIK - Postavljena od: DEMOKRATSKI SAVEZ U CG - visina mjesecne zarade -", "Pokretna imovina ": " PMV-RENALUT 4-1983; PMV-PEUGEOT 405-1992", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " KU\u0106A-ULCINJ-300 M2-vlasnistvo(); GARA\u017dA-ULCINJ-25 M2-vlasnistvo(SA RODITALJ.); KU\u0106A-BAR-60 M2-vlasnistvo(RO\u0110. KU\u0106A)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MELEQE BARDHI", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: CENTAR ZA KULTURU  - adresa: ULCINJ visina mjesecne zarade: 350", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ARDIAN BARDHI", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT4-NzU9PCY5PD40NA,,&Godina=2010&Rbr=1"}