{
    "info": {
        "Godina": "2006",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MEHMET BARDHI",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT4-NzU9PCY5PD40NA,,&Godina=2006&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "ULCINJ, 28 DECEMBAR BB",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK - DEMOKRATSKI SAVEZ U CRNOJ GORI",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI REPUBLIKE CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "283 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "KU\u0106A  - 150 M2 ( SA MAJKOM ) - ULCINJ  KU\u0106A ( I IMANJE NA SELU ) - 60 M2( NA IME RODITELJA ) - KOSTAJNICA - BAR",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "4 VAU\u010cERA ULO\u017dENA U ULCINJSKU RIVIJERU , 1 VAU\u010cER U HOTEL ALBATROS 1 VAU\u010cER U OTRANTCOMERC ULCINJ",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PUTNI\u010cKA VOZILA ; RENAULT 4 - 1983 GOD. I PEUGEOT 405 - 1992 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MELEQE BARDHI",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "165 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ARDIAN BARDHI",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
