{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MEHMET BARDHI",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT4-NzU9PCY5PD40NA,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "ULCINJ , UL. 28 DECEMBAR BB",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK DEMOKRATSKOG SAVEZA U CRNOJ GORI",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "420 \u20ac (RAZLIKA - POSLANI\u010cKA PLATA  540 \u20ac)",
            "Nepokretna imovina ": "KU\u0106A - 300 M2( NA IME RODITELJA) - ULCINJ; GARA\u017dA- 25 M2 - ULCINJ; KU\u0106A SA IMANJEM - 60 M2 - S. KO\u0160TANICA, BAR",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "2 VAU\u010cERA \"ULCINJSKA RIVIJERA\", 1 VAU\u010cER \"OTRANTCOMERC\" I 1 VAU\u010cER HTEL ALBATROS",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV RENAULT 4 - 1983  GOD. I PEUGEOT 1992 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MELEQE BARDHI",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "300 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ARDIAN BARDHI",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
