{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MEHMET BARDHI",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT4-NzU9PCY5PD40NA,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "ULCINJ, 28 DECEMBAR BB",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK - DEMOKRATSKI SAVEZ U CRNOJ GORI",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "P0SLANIK - SKUP\u0160TINA CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "150 \u20ac - OD OKTOBRA 2008, GODINE",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 024, 72 \u20ac (OD 01/09)",
            "Nepokretna imovina ": "KU\u0106A - 200 M2 ( NA IME RODITELJA - MAJKE) - GJERANA , ULCINJ; GARA\u017dA - 25 M2; KU\u0106A - 60 M2 - KOSTAJNICA , BAR",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "\u010cLAN UPRAVNOG ODBORA - FOND ZA MANJINE ",
            "Ostala pokretna imovina ": "3 VAU\u010cERA- ULCINJSKA RIVIJERA; 1 VAU\u010cER - OTRANT KONERC ULCINJ; 1 VAU\u010cER - ALBATROS , ULCINJ",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV : RENAULT 4 - 1983 GOD. I PEUGEOT 1992 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MELEQE BARDHI",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "300 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ARDIAN BARDHI",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
