{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "MILOJE PUPOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2012", "Naziv izvje\u0161taja": "Po prestanku funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: OP\u0160TINA - adresa: PLJEVLJA visina mjesecne zarade: 1205 \u20ac", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE (FUNKCIJA PRESTALA 29.02.2012) - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade /", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": " OD POLJOPRIVREDE- u iznosu 200 eura", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " PREDSJEDNIK OP\u0160TINE PLJEVLJA - Postavljena od: OP\u0160TINA PLJEVLJA - visina mjesecne zarade 1205 \u20ac", "Pokretna imovina ": " PMV-YUGO 45-2002", "Obavljanje drugih djelatnosti ": " ZOIL LOV\u0106EN-CENZOR  iznos: 200 eura", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " NEPODIJELJENO PORODI\u010cNO IMANJE-SELO BOBOVO, PLJEVLJA-30 HEKTARA-vlasnistvo(/); ZEMLJA-OD\u017dACI, PLJEVLJA-50 ARI-vlasnistvo(100%); VIKENDICA-SELO OD\u017dAK-48 M2-vlasnistvo(/)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "DRENA PUPOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: TRENUTNO U FAZI REGULISANJA PENZIJE - adresa: PLJEVLJA visina mjesecne zarade: /", "Nepokretna imovina ": " STAN-PLJEVLJA-90 m2-vlasnistvo(100%)", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT8-PzU8OiYyPz43PQ,,&Godina=2012&Rbr=2"}