{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "DRAGAN \u0160O\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT8-NzU8PCY6Pzw0PQ,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, UL. NOVAKA MILO\u0160EVA 38",
            "Druga javna funkcija ": "\u010cLAN SUDSKOG SAVJETA - OD AVGUSTA 2008",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK - SKUP\u0160TINA CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 000 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 69 M2- PODGORICA; ZEMLJI\u0160TE - 1500 M2 - NOVO SELO; NEKRETNINE- DUBOVINA- STAREVINA - 1/16",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "BIBLIOTEKA ",
            "Ostali prihodi ": "NAKNADA ZA RAD U SUDSKOM SAVJETU - 500 \u20ac - MJESE\u010cNO",
            "Pokretna imovina ": "PMV OPEL KORSA 1993 GOD. I MOTOR HONDA \u0160EDOU 2004 GOD. (KREDIT  10 000 \u20ac)",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
