{
    "info": {
        "Godina": "2007",
        "Ime i prezime funkcionera ": "RAJKO KOVA\u010cEVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OT8-MTU_PCYyPz40Ow,,&Godina=2007&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, UL. RADOVANA VUKANOVI\u0106A 12",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "GARSONJERA - 26 M2 PODG. ; DIO PORODI\u010cNE KU\u0106E (1/2)- 27 M2 - ZAGORI\u010c, PODG.",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "AKCIJE: BUDVANSKA RIVIJERA(110); DUVANSKI KOMBINAT(3000); PLANTA\u017dE (4711); TELEKOM CG (2545) ;   VAU\u010cER ATLAS MONTA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "RU\"PLJEVLJA\" - BORD DIREKTORA"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "BILJANA KOVA\u010cEVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "350 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "KREDIT KOD CKB NA 2 GOD. - 30 000 \u20ac;   VAU\u010cER HLT FONDA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILICA KOVA\u010cEVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILO\u0160 KOVA\u010cEVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
