{
    "info": {
        "Godina": "2014",
        "Ime i prezime funkcionera ": "NOVICA STANI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Po prestanku funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTc-NTU8OyYyPz43Og,,&Godina=2014&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": " ODBORNIK-PRESTALA - Postavljena od: SO PLJEVLJA - visina mjesecne zarade 165 \u20ac ",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1300 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " ZEMLJA-VIDRE-PLJEVLJA-1/3 od15HA16A17M2-vlasnistvo(100%); ZEMLJA-\u0160LJIVANSKO-PLJEVLJA-1/3 od4HA50A-vlasnistvo(100%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV-CITROEN C4-2007",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u0106ANA STANI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STAN-PLJEVLJA-85M2-vlasnistvo(100%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: PENZIONER - adresa: PLJEVLJA visina mjesecne zarade: 523 \u20ac",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "TATJANA STANI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
