{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ZARIJA FRANOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2006", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "VAU\u010cER U HTP KORALI  UMJETNI\u010cKE SLIKE", "Mjese\u010dna plata ": "1,000 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "ODBORNIK U SO BAR: PREDSJEDNIK ODBORA ZA ZA\u0160T. \u017dIVOTNE SREDINE; \u010cLAN IO TO BAR", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "VO\u0106NJAK - AGRUMI", "Adresa": "BAR, M. BO\u0160KOVI\u0106A", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "GENERALNI DIREKTOR U J.P KOMUNALNE DJELATNOSTI", "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO OPEL 1999 GOD", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN- 85,64 M2- BAR  VIKENDICA 49 M2 - KOLA\u0160IN  IMANJE SA KU\u0106OM ( OSTAVINSKI POSTUPAK)- BJELI\u0160I  \u00d0EDOVINA 18,000 M2- ( OSTAVINSKI POSTUPAK ) - BR\u010cELI", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "210 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MILIJANA FRANOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "VAU\u010cER U HTP KORALI", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JELENA FRANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JOVANA FRANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MILO\u0160 FRANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTc_NjU8PSY5Pz40OA,,&Godina=2006&Rbr=1"}