{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ZARIJA FRANOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2007", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE  VAU\u010cER", "Mjese\u010dna plata ": "1,286, 26 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "POSLANI\u010cKI PAU\u0160AL - 116 E MJESE\u010cNO", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "JU\u017dNO VO\u0106E  - AGRUMI", "Adresa": "BAR, UL. MILA BO\u0160KOVI\u0106A 12", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "GENERALNI DIREKTOR - JP KOMUNALNE DJELATNOSTI", "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO OPEL SINTRA - 1999 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "VAU\u010cER-\" KORALI \" BAR", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A 300 M2 SA IMANJEM - 5000 M2- BJELI\u0160I ( OST. POSTUPAK - 1/5 OD 1/)2)  VIKENDICA - 49 M2 - KOLA\u0160IN  IMANJE - 18,000 M2 - ( OST. POST. )- BR\u010cELI - CRMNICA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE - 1200 E  VAU\u010cER", "Mjese\u010dna plata ": "361 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MILIJANA FRANOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 86 M2 - BAR  PLAC - 300 M2 - KOLA\u0160IN", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "\" KORALI \" - BAR - VAU\u010cER", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MILO\u0160 FRANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JELENA FRANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JOVANA FRANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTc_NjU8PSY5Pz40OA,,&Godina=2007&Rbr=1"}