{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SUAD NUMANOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "VAU\u010cER -FOND MONETA", "Mjese\u010dna plata ": "763, 65 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "MINISTAR BEZ PORTFELJA U VLADI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, BUL. SV PETRA CETINJSKOG 55", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "\u010cLAN GO DPS CRNE GORE", "Pokretna imovina ": "PMV OPEL KADET - 1987 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 86 M2 - PODGORICA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "VAU\u010cER - FOND MONETA", "Mjese\u010dna plata ": "380 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ELVIDINA NUMANOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ELMA NUMANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "EDIN NUMANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AMAR NUMANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ARMIN NUMANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTg-MjU_OyYzPz43PA,,&Godina=2008&Rbr=1"}