{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MILICA PEJANOVI\u0106 - \u00d0URI\u0160I\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTg-MjU8MiY6Oj40Ow,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, ATINSKA",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "AMBASADOR CG U FRANCUSKOJ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "HONORARI",
            "Mjese\u010dna plata ": "4906 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "PODGORICA - STAN - 98 M2,",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "NAU\u010cNA - ETF UNIVERZITET CG; EU FPZ PROJEKTI; ITU;",
            "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 10000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "HONORARI ZA NAU\u010cNO-STRU\u010cNU DJELATNOST - 10 258,92 \u20ac ZA 2008. GODINU",
            "Pokretna imovina ": "PMV - VW PASAT - 2006. GOD;  PMV - RENO CLIO - 1999. GOD",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ZORAN \u00d0URI\u0160I\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "4100 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "PODGORICA, GORICA C - STAN - 164 M2;   KREDITI,",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 15000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "LUKA \u00d0URI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "IVAN \u00d0URI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
