{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "SR\u00d0A BO\u017dOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTk-NTU8PiY6Pzw3Og,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "M.RADUNOVI\u0106A BB.PODGORICA ",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "657 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN-PODGORICA - M.RADUNOVI\u0106A - 102 M2;  STAN BEOGRAD - 106 M2;  ",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "VISOKO\u0160KOLSKA DJELAT.-PR.FAKUL. U \" MED\" PG- JO\u0160 NEMA NAKNADE;  VIS.SKOL.DJELATNOST- PG- PR.FAKULTET-DEPAR.PAN. - NAKNADA NIJE JO\u0160 OSTVARENA ;",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE ",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV- W PASAT 1,9 TDI-1999. GODINA ",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NATA\u0160A BO\u017dOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1575 \u20ac- UKLJU\u010cUJU\u0106I I RAD SUBOTOM",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE ",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "STA\u0160A BO\u017dOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "INA BO\u017dOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MA\u0160A BO\u017dOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
