{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SVETLANA  SOVILJ", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "500 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "\u010cLAN UPRAVNOG ODBORA CENTRA ZA SOCIJALNI RAD PLAV ", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "VASA RAI\u010cKOVI\u0106A  26 - PODGORICA ", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV  RENAULT CLIO 3  - 2006. GODINE ", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - PODGORICA - VASA RAI\u010cKOVI\u0106A  - 61 M2 - KREDIT KOD CKB;  STAN  - BLOK 12 - PODGORICA - 54 M2;", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "1400 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MIODRAG  SOVILJ", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - PODGORICA -61 M2;  STAN - BLOK 12 - 64 M2 - KREDIT KOKD CKB ;  STAN - BUDVA -ROZINO - 22 M2 ;", "Pokretna imovina ": "PMV - FIAT BRAVO 2000. GODINE ", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "SANJA  SOVILJ", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "PE\u00d0A  SOVILJ", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTo-PzU8PSY6Oj4yOQ,,&Godina=2009&Rbr=1"}