{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MAJA KOSTI\u0106 MANDI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTo-NzU_MiY6Oj40Ow,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, D\u017dORD\u017dA VA\u0160INGTONA \"UNISTAN\" 332",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "850 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 65 M2 -  (24 %)- KREDIT- 15 000 \u20ac) - PODGORICA; GARA\u017dNO MJESTO; STAN - 45, 5 M2(50%)- BEOGRAD",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR - PROFESOR - PRAVNI FAKULTET - UCG",
            "Ostala pokretna imovina ": "SLIKE SAVREMENIH CG SLIKARA; KNJIGE; VAU\u010cER ATLAS MON FONDA",
            "Ostali prihodi ": "AUTORSKI HONORARI SA: PRAVNOG FAKULTETA, INSTITUTA ZA STRANE JEZIKE, FAKULTETA POLITI\u010cKIH NAUKA I PMF-A- 5000 \u20ac",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SINI\u0160A  MANDI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "725 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "GARA\u017dNO MJESTO - BEOGRAD (KREDIT - 5000 \u20ac)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "AKCIJE ELEKTRO PRIVREDE",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV \u0160KODA FABIA 2004 GOD.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
