{
    "info": {
        "Godina": "2013",
        "Ime i prezime funkcionera ": "\u0110OR\u0110E PINJATI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Po prestanku funkcije(jednu godinu)",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTo-MzU-OSY4PT43NQ,,&Godina=2013&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": " / - Postavljena od: / - visina mjesecne zarade /; / - Postavljena od: / - visina mjesecne zarade /",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": " RENTA PORODI\u010cNE STAMBENE KU\u0106E- u iznosu 25.000 eura",
            "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1200 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " LISTOVI NEPOKRETNOSTI U PRILOGU-UZ IZVJE\u0160TAJ O IMOVINI-/-vlasnistvo(/)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": " /-vrijednost: / eura",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " D.O.O RENTIER-Budva- udio: 100%- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: PRENE\u0160ENO PRAVO UPRAVLJANJA",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
