{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SVETLANA  SOVILJ ", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2014", "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: MINISTARSTVO RADA I SOCIJALNOG STARANJA - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 560 \u20ac", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " JU DJE\u010cJI DOM MLADOST-BIJELA - Postavljena od: MINISTARSTVO RADA I SOCIJALNOG STARANJA - visina mjesecne zarade /", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN UO - Postavljena od: JU CENTAR ZA SOCIJALNI RAD -PLAV - visina mjesecne zarade /", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-61M2-vlasnistvo(1/1)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " CKB KREDIT- iznos duga: 25 000 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 13 G"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MIODRAG  SOVILJ", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: PENZIJA - adresa: / visina mjesecne zarade: 320 \u20ac", "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-61M2-vlasnistvo(1/1)", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT CKB- iznos duga: 10 000 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 5 G"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": " RADNI ODNOS: SVJETSKE BANKA-SAD- u iznosu MJES: 4 000  eura", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "PE\u0110A  SOVILJ", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTo-PzU8PSY6Oj4yOQ,,&Godina=2014&Rbr=1"}