{
    "info": {
        "Godina": "2006",
        "Ime i prezime funkcionera ": "BORISLAV BANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTs-MTU_OiY-Pz43Pw,,&Godina=2006&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, NOMI\u0160I\u0106I S 1",
            "Druga javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI SCG ( OD MAJA  2006 NIJE VI\u0160E POSLANIK U SCG )",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "765 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 90 M2  - PODGORICA  NESTAMBENO POTKROVLJE 90 M2 - PODGORICA  VIKEND KU\u0106A - 86 M2 - LU\u0160TICA, HERCEG NOVI",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKA DJELA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PUTNI\u010cKO VOZILO TOJOTA - 2003 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "VESNA BANOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "PETAR BANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MARKO BANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
