{
    "info": {
        "Godina": "2005",
        "Ime i prezime funkcionera ": "BORISLAV BANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTs-MTU_OiY-Pz43Pw,,&Godina=2005&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA , MOMI\u0160I\u0106I S1",
            "Druga javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI SCG",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U CG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "827 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN 94 M2 PODGORICA ; VIKEND KU\u0106A 82 M2 HERCEG NOVI",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA 38,000 EURA ; UMJETNI\u010cKA DJELA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "VOZILO \" TOJOTA \"",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "\" CETINJE TURIST \" CETINJE, MLJEKARA PODGORICA",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN UO SLU\u017dBENOG LISTA BEOGRAD"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "VESNA BANOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "TAJNOST PODATAKA-INOST.FIR.\"IREX\"",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "PLANTA\u017dE AD PODGORICA"
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "PETAR BANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MARKO BANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
