{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SRETEN \u0160KULETI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE; STARA DEVIZNA \u0160TEDNJA - 9000 \u20ac; U\u0160TE\u00d0EVINA  - 15 000 \u20ac; BIBLIOTEKA - STRU\u010cNA; VAU\u010cER EPCG; STAMBENI KREDIT - RATA  248, 38 \u20ac", "Mjese\u010dna plata ": "JO\u0160 NIJE UTVR\u00d0ENA ZARADA ", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "ECO TOKSIKOLO\u0160KI CENTAR PODGORICA - UPRAVNI ODBOR", "Ostali prihodi ": "RAD U STRU\u010cNIM KOMISIJAMA, PROJEKTIMA, PREDAVANJA PO POZIVU NA UNIVERZITETIMA U INOSTRANSTVU - OKO  5 000 \u20ac", "Javna funkcija ": "MINISTAR PROSVJETE I NAUKA", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, MOMI\u0160I\u0106I S-1", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - PE\u017dO 307 - 2002  GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR - ETF - DO 1/3 RADNOG VREMENA", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 90 M2 - PODGORICA ( HIPOTEKA NA STAN)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE; U\u0160TE\u00d0EVINA - 20 000 \u20ac; VAU\u010cER PLANTA\u017dA", "Mjese\u010dna plata ": "525 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "RADMILA \u0160KULETI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTs-MDU9MiY6Pz8_PA,,&Godina=2008&Rbr=1"}