{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "SRETEN \u0160KULETI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJ. SLIKE; STARA DEVIZNA \u0160TEDNJA; STRU\u010cNA BIBLIOTEKA; MVP - EPCG; STAMBENI KREDIT - MJ. RATA 248,38 \u20ac. U\u0160TE\u00d0EVINA - 19 000 \u20ac", "Mjese\u010dna plata ": "1209,62 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN UO UNIVERZITETA CG", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "MINISTAR PROSVJETE I NAUKE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "RAD U STRU\u010cNIM KOMISIJAMA - OKO 1000 \u20ac GODI\u0160NJE", "Adresa": "PODGORICA, MOMI\u0160I\u0106I", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - PE\u017dO 307 - 2002. GOD", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR NA ETF PODGORICA (1/3 RADNOG VREMENA)", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "PODGORICA- STAN - 90 M2 - HIPOTEKA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE; \u0160TEDNJA- 10 000 \u20ac; MVP - PLANTA\u017dE", "Mjese\u010dna plata ": "544,17 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "RADMILA \u0160KULETI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTs-MDU9MiY6Pz8_PA,,&Godina=2009&Rbr=1"}