{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "RED\u017dEP TAGANOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA", "Mjese\u010dna plata ": "700 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "UPRAVNI ODBOR AD \"OTRANTKOMERC\" ULCINJ; UPRAVNI ODBOR CENTAR ZA KULTURU  ULCINJ", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "ODBORNIK U SO ULCINJ", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "PRIHOD OD POLJOPRIVREDE ZA SVOJE POTREBE", "Adresa": "\u0160AS, ULCINJ", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV GOLF 2, 1991, GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "AD \"OTRANTKOMER\" ULCINJ, 1,19 % AKCIJA", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A, ULCINJ, 90 M2  PLAC ULCINJ, 575 M2", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA", "Mjese\u010dna plata ": "250 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "GANIMETA TAGANOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "PMV BMW, 1998, GOD.", "Ime i prezime Djeteta ": "BESIANA TAGANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "220 \u20ac", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BESMIR TAGANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw-NTU8PiY5PD43Pg,,&Godina=2008&Rbr=1"}