{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "RED\u017dEP TAGANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw-NTU8PiY5PD43Pg,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "\u0160AS ULCINJ",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "ZA SVOJE POTREBE 1000 \u20ac",
            "Javna funkcija ": "ODBORNIK SO ULCINJ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "700 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A, ULCINJ, 90 M2  PLAC ULCINJ, 575 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA OD PRODAJE AKCIJA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV GOLF 2, 1991. GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "UPRAVNI ODBOR AD \"OTRANTKOMERC\" ULCINJ; UPRAVNI ODBOR CENTAR ZA KULTURU ULCINJ"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "GANIMETA TAGANOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "340 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BESMIR TAGANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "240 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV BMW, 1998. GOD.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BESIANA TAGANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
