{
    "info": {
        "Godina": "2012",
        "Ime i prezime funkcionera ": "BRANKA BO\u0160NJAK",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw-NzU-OyY6Ojw0NA,,&Godina=2012&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": " ODBORNICA U SKUP\u0160TINI GLAVNOG GRADA - Postavljena od: SKUP\u0160TINA GLAVNOG GRADA - PODGORICA - visina mjesecne zarade 143 \u20ac",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": " KONSULTANT NA PROJEKTIMA KOD AMERI\u010cKOG SAVJETA ZA ME\u0110UNARODNO OBRAZOVANJE- u iznosu 2500 eura",
            "Javna funkcija ": " POSLANICA U SKUP\u0160TINI CRNE GORE - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 1400 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT KOD CKB- iznos duga: 4.160,66 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 30.04.2016. GOD",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-50 M2-vlasnistvo(25% A 75% UNIVERZITET CG); GARA\u017dNO MJESTO-PODGORICA-12 M2-vlasnistvo(100%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
