{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "VESKO VUKADINOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2011", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": " HLT VAU\u010cER - 20000 APOENA-vrijednost: / eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POMO\u0106NIK DIREKTORA - Postavljena od: UPRAVA POLICIJE - visina mjesecne zarade 790 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": " MIN. PRAVDE-\u010cLAN KOM. ZA POLAG. STR. ISPITA iznos: ZA 2010 GOD. 1211 \u20ac eura", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " STAN-PODG. UL. \u0110OKA M.-85-vlasnistvo(/);  GARSONJERA (HIPOTEKA)-PODG. CETINJSKI PUT-25 + 7-vlasnistvo(/)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT - MUP CG- iznos duga: 8117 - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 20 GOD.; KREDIT CKB- iznos duga: 47338 - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 20 GOD."}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SNE\u017dANA VUKADINOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: KLINI\u010cKI CENTAR CRNE GORE - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 429", "Nepokretna imovina ": " VIKENDICA-\u017dABLJAK-50+10 TERASA-vlasnistvo(/)", "Pokretna imovina ": " PMV-RENO SENIC-2006", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE VUKADINOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw-PjU-OyY6Pzw1NQ,,&Godina=2011&Rbr=1"}