{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "VESKO VUKADINOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan promjene u iznosu ve\u0106em od 2.000 evra",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw-PjU-OyY6Pzw1NQ,,&Godina=2008&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, \u00d0OKA MIRA\u0160EVI\u0106A",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POMO\u0106NIK DIREKTORA UPRAVE POLICIJE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SNE\u017dANA VUKADINOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "1) POMO\u0106NA ZGRADA - 11 M2 - 1/3 - PLJEVLJA; 2) VO\u0106NJAK I KLASE 96 M2 - 1/3 - PLJEVLJA; 3)DVORI\u0160TE - 500 M2 - 1/3 - PLJEVLJA; 4) POR. STAMB. ZGRADA - 78 M2 - 1/3 - PLJEVLJA; 5) GARA\u017dA - 29 M2 - 1/3 - PLJEVLJA; 6) STAMB. PROSTOR - 62 M2 - 1/3 - PLJEVLJA; 7) NESTAMBENI DIO - 31 M2 - 1/3 - PLJEVLJA",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
