{
    "info": {
        "Godina": "2007",
        "Ime i prezime funkcionera ": "RED\u017dEP TAGANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw-NTU8PiY5PD43Pg,,&Godina=2007&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "ULCINJ - \u0160AS",
            "Druga javna funkcija ": "POSLANIK SKUP\u0160TINE RCG - (23.05.2003 - OKTOBRA 2006)",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "ODBORNIK SO ULCINJ",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "565 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "\u0160AS - POR. KU\u0106A - 90 M2  \u0160AS - POLJ. ZEMLJI\u0160TE - 10000 M2  ULCINJ - PLAC - 575 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV - GOLF II - 1991 G. - 2000 \u20ac",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "9935 AKCIJA - AD \"OTRANTKOMERC\" - ULCINJ",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN BORDA - AD \"OTRANTKOMERC\" - ULCINJ"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "GANIMETA TAGANOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "235 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "\u0160TEDNJA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BESMIR TAGANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BESIANA TAGANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
