{
    "info": {
        "Godina": "2012",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MILAN RO\u0106EN",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Po prestanku funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw_NzU8OyY6Pz41NQ,,&Godina=2012&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " MINISTAR VANJSKIH POSLOVA - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1.208.81 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-159 M2-vlasnistvo(1/1)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": " NEKOLIKO UMJET. SLIKA MANJE POZNATIH STRANIH I DOM-vrijednost: / eura",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " MARKO RADOVI\u0106-Podgorica- udio: JEDAN VAU\u010cER- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "STANA RO\u0106EN",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-93 M2-vlasnistvo(1/1); GARA\u017dA-PODGORICA-16 M2-vlasnistvo(1/1); PODRUM-PODGORICA-30 M2-vlasnistvo(1/1)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: PENZIONER - adresa: PG visina mjesecne zarade: 367 \u20ac",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " MARKO RADOVI\u0106-Podgorica- udio: JEDAN VAU\u010cER- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /"
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
