{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "HUSNIJA \u0160. \u0160ABOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2010", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "Institucija: UPRAVA ZA \u0160UME - adresa: PLAV visina mjesecne zarade: 480 \u20ac", "Ostala pokretna imovina ": " VAU\u010cER - HLT-vrijednost: / eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 800 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN UO ZA MANJIN. NAROD - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 150 \u20ac", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " STAMBENI PROSTOR-PLAV-180 M2-vlasnistvo(/); POSL. PROSTOR-/-180 M2-vlasnistvo(/); POMO\u0106NA ZGRADA-/-27 M2-vlasnistvo(/)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": " VAU\u010cER-vrijednost: / eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NUSRETA \u0160ABOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: OD BIOPRODUKT - adresa: PLAV visina mjesecne zarade: 200 \u20ac", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": " DRVENI \u010cAMAC-KANU-2009", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "D\u017dENAN \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "D\u017dENETA \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AZEMINA \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "D\u017dENANA \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "D\u017dELAL \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw_NzU8OSU8PDs3Pw,,&Godina=2010&Rbr=1"}