{
    "info": {
        "Godina": "2007",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MILAN RO\u0106EN",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan promjene u iznosu ve\u0106em od 2.000 evra",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw_NzU8OyY6Pz41NQ,,&Godina=2007&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, UL. 13 JUL 2/1",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR INOSTRANIH POSLOVA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "PRENIO VLASNI\u0160TVO  SLEDE\u0106IH NEPOKRETNOSTI NA SUPRUGU: - NESTAMBENI PROSTOR POR. ZGRADE, PD 11, SPRATNOST 1P, POVR\u0160INE 30 M2; - GARA\u017dA KAO DIO ZGRADE, PD 29, SPRATNOST 1P, POVR\u0160INE 16 M2  I  -  STAMBENI PROSTOR, PD 76, SPRATNOST P4, POVR\u0160INE 93 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "STANA RO\u0106EN",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "PO UGOVORU O POKLONU (18. 07. 2007 GOD.), PRENIJETA IMOVINA OD SUPRUGA MILANA: - NESTAMBENI PROSTOR POR. ZGRADE, PD 11, SPRATNOST 1P, POVR\u0160INE 30 M2; - GARA\u017dA KAO DIO ZGRADE, PD 29, SPRATNOST 1P, POVR\u0160INE 16 M2 I - STAMBENI PROSTOR, PD 76, SPRATNOST P4, POVR\u0160INE 93 M2.",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
