{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "MILAN RO\u0106EN", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2014", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": " NEKOLIKO UMJETNI\u010cKIH SLIKA MANJE POZNATIH RUSKIH I DOMA\u0106IH AUTORA-vrijednost: / eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " GLAVNI POLITI\u010cKI SAVJETNIK PREDSJEDNIKA VLADE CRNE GORE - Postavljena od: VLADA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 774.60 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " SAVJET ZA \u010cLANSTVO U NATO - Postavljena od: VLADA CG - visina mjesecne zarade /", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " MARKO RADOVI\u0106-Podgorica- udio: 201- Nominalna vrijednost: 221.16- Prenos prava: /", "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-159 M2-vlasnistvo(1/1)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "STANA RO\u0106EN", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "Institucija: PENZIJA - adresa: / visina mjesecne zarade: 376 \u20ac", "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-93 M2-vlasnistvo(1/1); GARA\u017dA-PODGORICA-16 M2-vlasnistvo(1/1); PODRUM-PODGORICA-30 M2-vlasnistvo(1/1)", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " MARKO RADOVI\u0106-Podgorica- udio: 201- Nominalna vrijednost: 221.16- Prenos prava: /", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw_NzU8OyY6Pz41NQ,,&Godina=2014&Rbr=1"}