{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "MILAN RO\u0106EN", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "NEKOLIKO UMJETNI\u010cKIH SLIKA MANJE POZNATIH DOMA\u0106IH UTORA I RUSKIH AUTORA; VAU\u010cER - MARKO RADOVI\u0106 PODGORICA", "Mjese\u010dna plata ": "1 144, 30 (MJESE\u010cNI PROSJEK)", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "MINISTAR INOSTRANIH POSLOVA", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, UL. MOSKOVSKA 79", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "KOPREDS. CG - RUSKOG ME\u00d0VL. KOM. ZA TRG., EK. I SAR.; KOPREDS. MJE\u0160OVITE CG - H KOMISIJE ZA RAZGRANI\u010cENJE NA PREVLACI", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 159 M2- PODGORICA (VRA\u0106EN KREDIT CKB -UGOVOR U PRILOGU)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "VAU\u010cER - \"MARKO RADOVI\u0106\" PODGORICA", "Mjese\u010dna plata ": "287, 50 \u20ac - PENZIJA (MJESE\u010cNI PROSJEK)", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "STANA RO\u0106EN", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 93 M2 - PODGORICA; GARA\u017dA- 16 M2 - PODGORICA; PODRUM  - 30 M2 - PODGORICA", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw_NzU8OyY6Pz41NQ,,&Godina=2009&Rbr=1"}