{
    "info": {
        "Godina": "2005",
        "Ime i prezime funkcionera ": "PREDRAG NENEZI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTw_NjU-OyY4Oz43NQ,,&Godina=2005&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "TIVAT, II DALMATINSKE BB",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR TURIZMA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "360 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN 55 M2 PODGORICA",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA 6000  ",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "VOZILO OPEL VEKTRA",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN SAVJETA ZA PRIVATIZACIJU "
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
