{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "MEVLUDIN NUHOD\u017dI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vladini funkcioneri", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE", "Mjese\u010dna plata ": "1 300 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK - SKUP\u0160TINA CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, BUL. REVOLUCIJE BB", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "DIREKTOR - UPRAVA ZA ZAJEDNI\u010cKE POSLOVE DR\u017dAVNIH ORGANA", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 101 M2 - PODGORICA; KU\u0106A - 120 M2 - B. POLJE", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "500 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "AIDA NUHOD\u017dI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV AUDI 8 2002 GOD.", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "PMV PE\u017dO 307 2002 GOD.", "Ime i prezime Djeteta ": "D\u017dENANA NUHOD\u017dI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "600 \u20ac", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AMAR NUHOD\u017dI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BELMA NUHOD\u017dI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTY-PjU8MiYzPz8yPQ,,&Godina=2009&Rbr=1"}