{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": " MR  MILUTIN  SIMOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OTY_NDU_OiY9Pz43OQ,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, B. \u0106OPI\u0106A",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR POLJOPRIVREDE, \u0160UMARSTVA I VODOPRIVREDE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "0 \u20ac",
            "Mjese\u010dna plata ": "1169 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PREDSJEDNIK UPRAVE KLUBA FK \"KOM\" - ",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "TENDERSKA KOM. ZA DKP I TURIZAM - 3000 \u20ac GODI\u0160NJE; KOORDINACIONI ODBOR ZA REFORMU LOKALNE SAMOUPRAVE - 3600 \u20ac; OPERATIVNI TIM ZA PRA\u0106ENJE I IZGRADNJU REGIONALNOG VODOVODA - 3600 \u20ac",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LJILJANA SIMOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "454 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "PODGORICA - KU\u0106A SA DVORI\u0160TEM - 180 M2 + 34 M2 + 555 M2  BRVNARA NA PLACU - 85 M2 + 253 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV - GOLF CROSS - 2007. GOD - KREDIT",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILENA SIMOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "173 \u20ac POR. PENZIJA",
            "Nepokretna imovina ": "PODGORICA - STAN - 72 M2",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILO\u0160 SIMOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
