{
    "info": {
        "Godina": "2006",
        "Ime i prezime funkcionera ": " DR.GORDANA  \u00d0UROVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-NTU_PyY_Oj43NQ,,&Godina=2006&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA MALO BRDO L1 STAN 40",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR ZA EKONOMSKE ODNOSE SA INOSTRANSTVOM I EVROPSKE INTEGRACIJE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "CCA  250 E",
            "Mjese\u010dna plata ": "380 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR UNIVERZITETA NA EKONOMSKOM FAKULTETU",
            "Ostala pokretna imovina ": "3 VAU\u010cRA U HLT FOND CCA 600 E",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN UPRAVNOG ODBORA AGENCIJE CRNE GORE ZA PROMOCIJU STRANIH INVESTICIJA"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u0160ALETA \u00d0UROVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "430 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN U PODGORICI 101 M2  VIKENDICA I IMANJE U BARU DUPILO  39 M2  STAN NASLE\u00d0EN OD RODITELJA (OVE GODINE)  PODGORICA BAO\u0160I\u0106A 1  91 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "2 VAU\u010cERA U HLT FOND 400 E",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKA VOZILA \"AUDI\" I \"PE\u017dO\"",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE \u00d0UROVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "\u00d0OR\u00d0IJE \u00d0UROVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
