{
    "info": {
        "Godina": "2014",
        "Ime i prezime funkcionera ": "SLAVOLJUB STIJEPOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-MzU8MiY6Pzw0Og,,&Godina=2014&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": " SAVJET ZA UNAPRE\u0110ENJE POSLOVNOG AMBIJENTA - Postavljena od: VLADA CRNE GORE - visina mjesecne zarade ne prima nadoknadu; GRADONA\u010cELNIK GLAVNOG GRADA (dopisom od 6.11.2014 g) - Postavljena od: SKUP\u0160TINE GLAVNOG GRADA - visina mjesecne zarade /",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " MINISTAR PROSVJETE - Postavljena od: VLADA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1.026,91 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-78,65 m2-vlasnistvo(100%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " AD ZETATRANS-Podgorica- udio: 447- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LJILJANA STIJEPOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " ZEMLJI\u0160TE-VERU\u0160A-648 m2-vlasnistvo(100%); STAN-PODGORICA-121 m2-vlasnistvo(100%); GARA\u017dA-PODGORICA-12 + 12 m2-vlasnistvo(100%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV-AUDI-2013; PMV-PE\u017dO - otu\u0111eno-/",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: CENTAR\"1 JUN\" - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 546,68 \u20ac",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VLADIMIR STIJEPOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "DRAGANA STIJEPOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": " Radni odnos: AD Telekom - Podgorica - visina mjese\u010dne zarade (od 15.01. do 15.9.2013 g)- u iznosu 250 eura",
            "Pokretna imovina ": " PMV-A-3-/",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
