{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": " DR.GORDANA  \u00d0UROVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-NTU_PyY_Oj43NQ,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, MALO BRDO L1 ",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK NACIONALNE KOMISIJE ZA SPROVO\u00d0ENJE AKCIONOG PLANA ZA BORBU PROTIV KORUPCIJE I ORG. KRIMINALA",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK VLADE CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "300 \u20ac(NORMA NA REDOVNOM STUDIJU, FIKSNO)",
            "Mjese\u010dna plata ": "821 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR UNIVERZITETA CRNE GORE - EKONOMSKI FAKULTET",
            "Ostala pokretna imovina ": "3 VAU\u010cERA HLT FONDA",
            "Ostali prihodi ": "UNIVERZITET C.G-DODATNA ANGA\u017dOVANJA, RUKOVODILAC I PREDAVA\u010c NA KURSU POSTDIPLOMSKIH STUDIJA NA EKONOMSKOM FAKULTETU, PROFESOR NA FAKULTETU POLITI\u010cKIH NAKA U PODGORICI- UKUPNO GODI\u0160NJE : 16 497 \u20ac",
            "Pokretna imovina ": "PMV - PE\u017dO 306 - 1997 GOD.",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u0160ALETA \u00d0UROVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "600 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 101 M2 - PODGORICA, STAN - 91 M2 - PODGORICA, VIKENDICA I IMANJE U CRMNICI- 39 M2 - DUPILO (SELO)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV - AUDI - 1996  GOD. ",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "\u00d0OR\u00d0IJE \u00d0UROVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE \u00d0UROVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
