{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "OBRAD STANI\u0160I\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2007", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "800 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "JP \"NACIONALNI PARKOVI\" - UPRAVNI ODBOR", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, MOSKOVSKA 13", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "VAU\u010cER - MONETA FOND; VAU\u010cER - HLT FOND; IZBOR BAR - 3,400 (AKC.) I NAPREDAK KOTOR (10 087 AKC)", "Nepokretna imovina ": "STAN - 82, 65 M2 - PODGORICA; VIKENDICA - 38 M2 I PLAC 170 M2 - \u017dABLJAK", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "290 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "VESNA STANI\u0160I\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "VAU\u010cER - MONETA FOND", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "FILIP STANI\u0160I\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MILENA  STANI\u0160I\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-NDU8MiUzPTo_OQ,,&Godina=2007&Rbr=1"}