{
    "info": {
        "Godina": "2005",
        "Ime i prezime funkcionera ": " DR.GORDANA  \u00d0UROVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-NTU_PyY_Oj43NQ,,&Godina=2005&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA , MALO BRDO L1 ST 40",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR ZA EKONOMSKE ODNOSE SA INOSTRANSTVOM I EVROP. INTEGRACIJE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "140 EURA",
            "Mjese\u010dna plata ": "380 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR UNIVERZITETA",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "AUTORSKI HONORAR 15,699,63 EURA GODI\u0160NJE",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "TRI MVP VAU\u010cERA U HLT FONDU",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN UO AGENCIJE ZA PROMOCIJU INVESTICIJA"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u0160ALETA \u00d0UROVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "370EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN 101 M2 PODGORICA ; VIKENDICA 39 M2 BAR - DUPILO",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "VOZILA \" AUDI\" I \" PE\u017dO \"",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "DVA VAU\u010cERA U HLT FONDU"
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE \u00d0UROVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "\u00d0OR\u00d0IJE \u00d0UROVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
