{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "OBRAD STANI\u0160I\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-NDU8MiUzPTo_OQ,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA - MOSKOVSKA 13",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "\u010cLANSTVO U U. O FONDA PIO - 4 800 \u20ac",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK - SKUP\u0160TINA CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 200 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 82, 65 M2 - PODGORICA; VIKEND KU\u0106A - 38 M2 + POTKROVLJE NA PLACU  OD 170 M2 - \u017dABLJAK; PLAC - 1870 M2 - PRI\u010cELJE , PODG.",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "AKCIJE: MONETA FOND(2) I IZBOR BAR (38000)",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN U. O FONDA PIO (2008 - 2012 GOD.)"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "VESNA STANI\u0160I\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "380 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILENA  STANI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "FILIP STANI\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
