{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "RAFET HUSOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2013", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": " AKCIJE (MVP) - EPCG, MAOS, EURF,MONF,TREND, TECG,P-vrijednost: / eura", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POTPREDSJEDNIK VLADE  - Postavljena od: VLADA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 922.55 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " PLAC-RO\u017dAJE-539 M2-vlasnistvo(1/1); KU\u0106A-RO\u017dAJE-180 +40 M2(GARA\u017dA)-vlasnistvo(1/1); PLAC-ULCINJ-1078 M2-vlasnistvo(1/1); PLAC-RO\u017dAJE-317 M2-vlasnistvo(1/1)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "JASMINA HUSOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " TREND-Podgorica- udio: MVP- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "SANDRA HUSOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ENES HUSOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-MjU_PyY8PT40PA,,&Godina=2013&Rbr=1"}