{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": " DR.GORDANA  \u00d0UROVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "3 VAU\u010cERA - HLT FOND", "Mjese\u010dna plata ": "1 137 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "UNIVERZITET C. G. - DODATANA ANGA\u017dOVANJA: RUKOVODILAC SMJERA POST DIPLOMSKIH STUDIJA NA EKONOMSKOM FAK. - EVROPSKE EKONOMSKE INTEGRACIJE; PROFESOR NA FAK. POL. NAUKA U PODGORICI- REDOVNI I POST DIPLOMSKI STUDIJ - 20 508 \u20ac", "Javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK VLADE CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, MALO BRDO", "Mjese\u010dna nadoknada ": "300 \u20ac (NORMA NA RED. STUDIJU, FIKSNO)", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - PE\u017dO 306 - 1997 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR UNIVERZITETA CRNE GORE- EKONOMSKI FAKULTET", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "PET PROSJE\u010cNIH NETO PLATA U AGENCIJI ZA ELEKTRONSKE KOMUNIKACIJE", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u0160ALETA \u00d0UROVI\u0106", "Ostali prihodi ": "\u010cLAN ODBORA DIREKTORA AD MONTENEGROAIRLINES PODGORICA - 2, 5 PROSJE\u010cNIH NETO PLATA KOMPANIJE MJESE\u010cNO", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 101 M2 - PODGORICA; STAN - 91 M2 - PODGORICA; VIKENDICA I IMANJE U CRMNICI- 39 M - SELO DUPILO", "Pokretna imovina ": "PMV AUDI - 1996 GOD.", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "\u00d0OR\u00d0IJE \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-NTU_PyY_Oj43NQ,,&Godina=2009&Rbr=1"}