{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": " DR.GORDANA  \u00d0UROVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2007", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "3 VAU\u010cERA HLT FONDA", "Mjese\u010dna plata ": "629 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "UPRAVNI ODBOR - AGENCIJA ZA PROMOCIJU INVESTICIJA CRNE GORE ( MIPA)", "Ostali prihodi ": "UNIVERZ. CG- DODATNA ANGA\u017dOVANJA- RUKOVODILAC I PREDAVA\u010c NA KURSU POSTDIPLOMSKIH STUDIJA I PROFESOR NA FAK. POLIT. NAUKA U PODG. - 8, 559 E ( GODI\u0160NJE)", "Javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK VLADE RCG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, MALO BRDO L1", "Mjese\u010dna nadoknada ": "170 E ( NORMA NA REDOVNOM STUDIJU - FIKSNO)", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO - PE\u017dO 306 - 1997 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PROFESOR UNIVERZITETA C.G - EKONOMSKI FAKULTET", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "DVA VAU\u010cERA HLT FONDA", "Mjese\u010dna plata ": "500 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u0160ALETA \u00d0UROVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 101 M2- PODGORICA  STAN - 91 M2 - PODGORICA  VIKENDICA I IMANJE U CRMNICI, SELO DUPILO - 39 M2", "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO AUDI - 1996 GOD.", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "\u00d0OR\u00d0IJE \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE \u00d0UROVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0-NTU_PyY_Oj43NQ,,&Godina=2007&Rbr=1"}