{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "NEVEN GO\u0160OVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2014", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": " RAD U RADNIM TIJELIMA mjes naknada- u iznosu 225 eura; RAD U RAD.GRUPI ZA IZRADU ZAKONODAVSTVA OD JUNA DO DEC. ukupno za 2013- u iznosu 2000 eura", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 1320,14 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": " \u010cLAN SUDSKOG SAVJETA - Postavljena od: SUDSKI SAVJET - visina mjesecne zarade 500 \u20ac   od marta do decembra2013(ukupno 5000 \u20ac); PREDSJEDNIK  - Postavljena od: KOMISIJa ZA ETI\u010cKI KODEKS SUDIJA - visina mjesecne zarade 243,50 \u20ac; / - Postavljena od: / - visina mjesecne zarade /", "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF-1992", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-37 M2-vlasnistvo(100%); STARA POR.KU\u0106A I IMANJE-PODGORICA-KU\u010cI-nije sprov.ostav.post-vlasnistvo(vi\u0161e nasl.)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz0_NzU8OCY6Pz43PQ,,&Godina=2014&Rbr=1"}