{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "BORO VU\u010cINI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "NASLIJE\u00d0ENO TROFEJNO ORU\u017dJE; LOVA\u010cKA PU\u0160KA", "Mjese\u010dna plata ": "768, 52 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "MINISTAR ODBRANE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "NEMA OSTVARENIH NOV\u010cANIH PRIHODA SA IMANJA - KOJE JE PRETE\u017dNO ZASA\u00d0ENO LOZOM I VO\u0106KAMA", "Adresa": "PODGORICA, CETINJSKI PUT A-1-5-6", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - PEUGEOT 205 1986 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 77, 53 M2- PODGORICA; IMANJE - PIPERI(VI\u0160E NASLEDNIKA- OSTAVNISKI POSTUPAK NIJE OKON\u010cAN)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "230 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SLAVKA VU\u010cINI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ALEKSANDRA VU\u010cINI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "TAMARA VU\u010cINI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "TOMA\u0160 VU\u010cINI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz4-PzU8PyY6Pzw_Og,,&Godina=2008&Rbr=1"}