{
    "info": {
        "Godina": "2006",
        "Ime i prezime funkcionera ": "RADIVOJE NIK\u010cEVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz4-MzU8OyY9Pz83PA,,&Godina=2006&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "NIK\u0160I\u0106 \"IV CRNOGORSKE\" 3",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK - PREDSJEDNIK KOMISIJE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "440 E + 150 E DODATAK NA FUNKCIJU PREDSJEDNIKA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN NIK\u0160I\u0106 95 M2  VIKENDICA U IZGRADNJI  48 M2 I ZEMLJI\u0160TE 1.120 M2 NIK\u0160I\u0106 NASLEDSTVO",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO \"RENO\"",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "\"PLANTA\u017dE\"  1.300 AKCIJA",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "1. \u010cLAN UPRAVNOG ODBORA FOND PRO;  2. PREDSJEDNIK UO JU SRC NIK\u0160I\u0106 OD VI 2005.; 3. PRESTALO \u010cLANSTVO U AD BOKSITI"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "BRANKA  NIK\u010cEVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "300 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "\"JUGOPETROL\" KOTOR 140 AKCIJA"
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "LIDIJA NIK\u010cEVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ANA NIK\u010cEVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MARIJA NIK\u010cEVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
