{
    "info": {
        "Godina": "2006",
        "Ime i prezime funkcionera ": " DR  MIODRAG PAVLI\u010cI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz4-PzU8OyY6PD43PA,,&Godina=2006&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA  \"KRU\u0160EVAC\"  7",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR ZDRAVLJA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "425,13 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN  PODGORICA  84 M2  STAN  BUDVA  50 M2  KU\u0106A  BJELOPAVLI\u0106I  100 M2  (POKLON)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "ASISTENT NA MEDICINSKOM FAKULTETU",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE  1.000 E",
            "Ostali prihodi ": "UGOVOR SA KCCG - OBAVLJANJE POVREMENIH DJELATNOSTI  340 E",
            "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO  \"MITSHUBISHI\"",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MILKA PAVLI\u010cI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "250 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "IVAN PAVLI\u010cI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "200 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "TIJANA PAVLI\u010cI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "250 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
