{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "VLADIMIR KAVARI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vladini funkcioneri", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "MVP - MIG, EPCG, KAP", "Mjese\u010dna plata ": "1250 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN BORDA  - ZAVODA ZA ZAPO\u0160LJAVANJE", "Ostali prihodi ": "ZAKUP U 2008. GOD - 4800 \u20ac", "Javna funkcija ": "PREDSJEDNIK SAVJETA AGENCIJE ZA NADZOR OSIGURANJA", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "SAVJETNI\u010cKI POSLOVI, HONORARI , RADNA TIJELA, KOMISIJE (VLADA CG, MIN. FINANSIJA) - 15000 \u20ac GODI\u0160NJE;  TENDERSKA KOMISIJA (SZP) - 200 MJESE\u010cNO", "Adresa": "PODGORICA, MOSKOVSKA", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PREDAVA\u010c NA UDG UNIVERZITETU DONJA GORICA; \u010cLAN BORDA TENISKOG SAVEZA", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "BAR - STAN - 43 M2  PODGORICA - STAMBENI PROSTOR U IZGRADNJI - 197 M2  NETO ZADU\u017dENJE - 80000 \u20ac", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "442,77 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "TIJANA KAVARI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "PODGROICA - STAN - 57 M2 + 25 M2PMV - OPEL KORSA - 1998. GOD", "Pokretna imovina ": "UMJ. SLIKE, MVP - TELEKOM, EUROFOND, MONETA, ATLAS, TREBJESA)", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "LARA KAVARI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Oz4-MjU-OCY6Pz43Ow,,&Godina=2009&Rbr=1"}