{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "\u017dARKO \u0160TURANOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2005", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "420 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "GENERALNI SEKRETAR VLADE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA , BULEVAR SV. PETRA CETINJSKOG BB", "Mjese\u010dna nadoknada ": "100 +160 = 260", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "\u010cLAN UO ZAVODA ZA ZAPO\u0160LJAVANJE I SAVJETA ZA PRIVATIZACIJU", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN 125,6 M2 PODGORICA; ZEMLJI\u0160TE 3,659 M2 NIK\u0160I\u0106 - KLI\u010cEVO", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "345 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "RADMILA \u0160TURANOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN 45,36 M2 PODGORICA", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "AUTO \" PASAT \" ", "Ime i prezime Djeteta ": "DARJA \u0160TURANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "VOZILO AUDI A4", "Ime i prezime Djeteta ": "PETAR \u0160TURANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "PAVLE \u0160TURANOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozc-PzU8PyY6Pz40Og,,&Godina=2005&Rbr=1"}