{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "\u017dARKO \u0160TURANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozc-PzU8PyY6Pz40Og,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "GENERALNI SEKRETAR VLADE C.G.",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "1 060 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 125, 66 M2 - PODGORICA; ZEMLJI\u0160TE- 3659 M2 - NIK\u0160I\u0106",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "PREDSJEDNIK U.O - JU SLU\u017dBENI LIST ; \u010cLAN KOMISIJE ZA ODLIKOVANJA; \u010cLAN SAVJETA ZA PRIVATIZACIJU"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "RADMILA \u0160TURANOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "792, 28 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 45, 36 M2 - PODGORICA",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "KREDIT KOD PODGORI\u010cKE BANKE  - 5000 \u20ac",
            "Ostali prihodi ": "\u010cLAN ODB. DIREKTORA KCCG - 308 \u20ac (MJESE\u010cNO); \u010cLAN DR\u017d. IZBORNE KOMISIJE - 165 \u20ac (MJESE\u010cNO); NAKNADA ZA RAD U DR\u017d. IZB. KOMISIJI- 3 000 \u20ac",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "DARJA \u0160TURANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "640 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV AUDI A4 2000  GOD.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "PETAR \u0160TURANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "550 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV PASAT 1999 GOD.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "PAVLE \u0160TURANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "500 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV AUDI A6 - 2000 GOD.",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
