{
    "info": {
        "Godina": "2011",
        "Ime i prezime funkcionera ": "SULJO MUSTAFI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozc_NjU-OCY5Pz43OA,,&Godina=2011&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": " PREDSJEDNIK - Postavljena od: ISLAMSKA ZAJEDNICA BAR - visina mjesecne zarade BEZ NADOKNADE",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade 1217.67 \u20ac",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " PLAC-PLAV-200 M2-vlasnistvo(100%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": " PREDAVANJE -MEDRESA U PODGORICI-PREDAVA\u010c iznos: 200 \u20ac eura",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF 4-2000 ",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " AD LUKA-Bar- udio: 2000 AKCIJA- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: /",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "SELVETA MUSTAFI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ZAHRA MUSTAFI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
