{
    "info": {
        "Godina": "2009",
        "Ime i prezime funkcionera ": "SA\u0160A V PE\u0160I\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Op\u0161tinski funkcioneri"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozg_NzU_PCY8PT41NQ,,&Godina=2009&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "BERANE, M. ZE\u010cEVI\u0106A",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "ODBORNIK SO BERANE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "50 \u20ac + 0\u20ac + 0 \u20ac",
            "Mjese\u010dna plata ": "380 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "KULTURA - JU PLIMSKI MUZEJ\"; PROSVETA - O\u0160\"VUK KARAD\u017dI\u0106\"; PROSVETA -SREDNJA MEDICINSKA \u0160KOLA BERANE",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MARIJANA PE\u0160I\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "750 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "BERANE - STAN - 88M2  BERANE - ZEMLJI\u0160TE - 437 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "\u0160TEDNJA ",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "PMV - OPEL KADET - 1986. GOD",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "MVP - EPCG; 1331 AKCIJA KUPLJENE OD KREDITA U CKB "
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "ELENA PE\u0160I\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
