{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "DRAGOSLAV MINI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Vlada", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "NEZNATAN BROJ SLIKA", "Mjese\u010dna plata ": "774 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN UO POLICIJSKE AKADEMIJE - DANILOVGRAD ", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POMO\u0106NIK DIREKTORA UPRAVE POLICIJE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA", "Mjese\u010dna nadoknada ": "0 \u20ac + 0 \u20ac", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PREDSJEDNIK OK \"STUDENSKI CENTAR\";       \u010cLAN PREDSJEDNI\u0160TVA OSCG", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "MVP EPCG", "Nepokretna imovina ": "PODGORICA - STAN U IZGRADNJI - 84,54 M2  PODGORICA - STAN U IZGRADNJI - 43,03 M2", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "KREDIT ZA POBOLJ\u0160ANJE USLOVA STANOVANJA - MIN. FINANSIJA", "Mjese\u010dna plata ": "462 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LIDIJA MINI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "TIJANA MINI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BOJANA MINI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozk-MjU_OyYzPD43NA,,&Godina=2009&Rbr=1"}