{
    "info": {
        "Godina": "2007",
        "Ime i prezime funkcionera ": "DRAGOSLAV MINI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozk-MjU_OyYzPD43NA,,&Godina=2007&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, B.JEDINSTVA",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POMO\u0106NIK DIREKTORA UPRAVE POLICIJE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "0 \u20ac",
            "Mjese\u010dna plata ": "460 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "PREDSJEDNIK OK \"STUDENTSKI CENTAR\"",
            "Ostala pokretna imovina ": "NEZNATAN BROJ UMJETNI\u010cKIH DJELA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "52 AKCIJE - JP \"ELEKTRO PRIVREDA CG\" - NIK\u0160I\u0106",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN UPRAVNOG ODBORA - JU POLICIJSKA AKADEMIJA - DANILOVGRAD"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LIDIJA MINI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "310 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BOJANA MINI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "TIJANA MINI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
