{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "DRAGOSLAV MINI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozk-MjU_OyYzPD43NA,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, UL. BRATSTVA I JEDINSTVA BR. 9",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POMO\u0106NIK DIREKTORA UPRAVE POLICIJE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "BEZ NADOKNADE",
            "Mjese\u010dna plata ": "768, 99 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN U IZGRADNJI P=84, 54 M2 U BLOKI VI- PODG. (SREDSTVA OBEZBIJE\u00d0ENA PRODAJOM STANA), STAN U IZGRADNJI P=43, 03 M2 U OKVIRU DUP-A RADOJE DAKI\u0106(VE\u0106I DIO SREDSTAVA OBEZBIJE\u00d0ENPRODAJOM STANA)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "\u010cLAN PREDSJEDNI\u0160TVA ODBOJKA\u0160KOG SAVEZA CRNE GORE I PREDSJEDNIK OK\"STUDENTSKI CENTAR\"",
            "Ostala pokretna imovina ": "NEZNATAN BROJ UMJETNI\u010cKIH SLIKA MALE VRIJEDNOSTI",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "AKCIJE - JP ELEKTROPRIVREDA NIK\u0160I\u0106 (52)",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "POLICIJSKA AKADEMIJA DANILOVGRAD - \u010cLAN UPRAVNOG ODBORA"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "LIDIJA MINI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "460 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "BOJANA MINI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "TIJANA MINI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
