{
    "info": {
        "Godina": "2014",
        "Ime i prezime funkcionera ": "BUDIMIR \u0160ARANOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozo-PjU8PSY6PzwzPg,,&Godina=2014&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": " PREDSJEDNIK DIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CG - visina mjesecne zarade /",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT- iznos duga: 7 666,22 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: /",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-78 M2-vlasnistvo(50%); PLAC-PODGORICA-486 M2-vlasnistvo(50%); OBJEKAT U IZGRADNJU-PODGORICA-120 M2-vlasnistvo(50%)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": " PMV-AUDI A6-2006",
            "Stalni radni odnos ": "Institucija: DR\u017dAVNA IZBORNA KOMISIJA-PREDSJEDNIK - adresa: PODGORICA visina mjesecne zarade: 1 289,10 \u20ac",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " NIP \"POBJEDA\"-Podgorica- udio: 566 AKCIJA- Nominalna vrijednost: 2830- Prenos prava: /; \"SI PROMET\"-Podgorica- udio: 7000- Nominalna vrijednost: 338,80- Prenos prava: /",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "LAZAR \u0160ARANOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
