{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "EMILO  LABUDOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2011", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": " POSLANIK - Postavljena od: SKUP\u0160TINA CRNE GORE - visina mjesecne zarade 1338 \u20ac", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": " GP GORICA-Podgorica- udio: /- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: VAU\u010cER; POLIMKA-Berane- udio: /- Nominalna vrijednost: /- Prenos prava: VAU\u010cER", "Nepokretna imovina ": " STAN-PODGORICA-73 M2-vlasnistvo(/); ZEMLJA-\u0160EKULAR - BERANE-5 HA-vlasnistvo(/); KU\u0106A-\u0160EKULAR-60 M2-vlasnistvo(/)", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": " KREDIT- iznos duga: 3000 \u20ac - iznos potrazivanja :/ - rok otplate/naplate: 2012 GODINE"}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "BRANKA POPOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": " STAN-PG-56 M2-vlasnistvo(/)", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "\u010cASLAV LABUDOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": " PMV-GOLF 3-1995", "Ime i prezime Djeteta ": "MARTIN POPOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JOSIP LABUDOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozs-NzU8PCY8Pz40PA,,&Godina=2011&Rbr=1"}