{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "D\u017dAVID \u0160ABOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "950 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN BORDA DIREKTORA- MONTENEGRO AIRLANZ", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PLAV - RIBARE", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "ODBORNIK SO PLAV", "Pokretna imovina ": "PMV: MERCEDES- 1993 GOD. PASAT- 1997 GOD. I AUDI 1998 GOD. (POTRO\u0160A\u010cKI KREDIT KOD ATLAS MONT BANKE- 10 000 \u20ac)", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "ST. POR. ZGRADA- 100 M2- 1/2- KREDITI - PLAV, LIVADA- 22 ARA - 1/2- PLAV", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "540 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ZINA \u0160ABOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ADNAN \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AHMED \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozs-NTU8MiY8Oz43NA,,&Godina=2008&Rbr=1"}