{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "D\u017dAVID \u0160ABOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "1100 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PLAV, RIBARE", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "\u010cLAN BORDA DIREKTORA - MONTENEGRO AIRLINES", "Pokretna imovina ": "PMV - MERCEDES - 1993. GOD  PMV - PASSAT - 1997. GOD  PMV - AUDI - 1998. GOD  KREDIT - 10000 \u20ac - ATLAS MONT BANKA", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "PLAV - KU\u0106A - 100 M2 - 1/2 - KREDIT  PLAV - PLAC - 22 ARA - 1/2", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "630 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ZINA \u0160ABOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "KREDIT - 10000 \u20ac - ATLAS MONT BANKA", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "ADNAN \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AHMED \u0160ABOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozs-NTU8MiY8Oz43NA,,&Godina=2009&Rbr=1"}