{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "DRAGAN KUJOVI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE", "Mjese\u010dna plata ": "1 049, 76 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "BUDVANSKA RIVIJERA  - UPRAVNI ODBOR", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "PODGORICA, BULEVAR REVOLUCIJE - VEKTRA III/20", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 101 M2 - PODGORICA, VIKEND KU\u0106A - 80 M2 - MIOSKA; LIVADA - 7000 M2 - MIOSKA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "400 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NADA KUJOVI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV OPEL ASTRA - 1996 GOD.", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "PMV RENO MEGAN", "Ime i prezime Djeteta ": "ALEKSANDAR KUJOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "390 \u20ac", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BOJANA KUJOVI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozs_NzU9MyY6Oz43Og,,&Godina=2008&Rbr=1"}