{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "STRAHINJA BULAJI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "OBVEZNICE PO OSNOVU RESTITUCIJE", "Mjese\u010dna plata ": "1200 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "NIK\u0160I\u0106", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "POTPREDSJEDNIK NOVE SRPSKE DEMOKRATIJE OD 2009. GOD", "Pokretna imovina ": "PMV - GOLF 3 - 1992. GOD", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "NIK\u0160I\u0106 - STAN - 73 M2 - HIPOTEKA;  BEOGRAD - STAN - 35 2;  VILUSI - 180000 M2 - ZEMLJE + 100 M2 KU\u0106E - 1/2 - O\u010cEVINA.", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "450 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "\u017dANA BULAJI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "PMV - PUNTO - 1995. GOD", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "MVP - LUKA BAR, ULC. RIVIJERA, PIF-OVI, \u017dTO", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "MAJA BULAJI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "135 \u20ac - INVALIDNINA", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "BOGDAN BULAJI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozw-PjU_OyY9Pz40NA,,&Godina=2009&Rbr=1"}