{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "BRANIMIR GVOZDENOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan promjene u iznosu ve\u0106em od 2.000 evra",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozw-NDU_OiY6Pz43NA,,&Godina=2008&Rbr=2",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, UL. KARA\u00d0OR\u00d0EVA 18",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR MINISTARSTVA ZA EKONOMSKI RAZVOJ CRNE GORE",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "IMOVINA - NEPOKRETNOSTI - NASLEDSTVO - ZAVEDENO KOD UPRAVE ZA NEKRETNINE:1) BR. 574, 104 BAR- SUSVOJINA -1/3; BE. 104, BAR- SUSVOJINA - 1/3; BR. 322, BAR - SUSVOJINA - 1/5; BR. 316, BAR - SUSVOJINA- 1/2; BR. 321, BAR - SUSVOJINA - 1/2; BR. 45, BAR- SVOJINA- 1/1(NAPOMENA; RADI SE O SVOJINI KOJA JE DU\u017dI NIZ GODINA U PORODI\u010cNOM VLASNI\u0160TVU)",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
