{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "HAJRAN KALA\u010c", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2008", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "900 \u20ac", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CRNE GORE", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "RO\u017dAJE- UL. ISAR\u010cANSKA BB", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV PASAT 1992 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A - 150 M2 - RO\u017dAJE , GARA\u017dA - 20 M2 - RO\u017dAJE", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "NUSRETA KALA\u010c", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "DVA VAU\u010cERA EURO FONDA", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA - 15 000 \u20ac, (10 000\u20ac - POKLON OD MAJKE , NOVAC DOBIJEN KAO OTPREMNINA ZA RAD U GIR - U, 5000 \u20ac - DAR OD UJAKA - INOSTRANSTVO - \u0160VAJCARSKA)", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "DENISA KALA\u010c", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "JASMINA KALA\u010c", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "IRMA KALA\u010c", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozw-MTU8PSY8PT43OQ,,&Godina=2008&Rbr=1"}