{
    "info": {
        "Godina": "2006",
        "Ime i prezime funkcionera ": " MR RADOJE \u017dUGI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vladini funkcioneri"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=Ozw-MjU_OiY6Pzw2Ow,,&Godina=2006&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, G. VUKOVI\u0106A BB",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI ZAJEDNICE SCG",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "150 EURA",
            "Mjese\u010dna plata ": "858 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "KU\u0106A PODGORICA, 200 M2",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "SAVJET - MONSTAT",
            "Ostala pokretna imovina ": "UMJETNI\u010cKE SLIKE  STARA DEVIZNA \u0160TEDNJA",
            "Ostali prihodi ": "ZAKUP DIJELA KU\u0106E - 180 EURA MJESE\u010cNO",
            "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO OPEL ASTRA",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "LOV\u0106EN OSIGURANJE - UPRAVNI ODBOR"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "MILANKA \u017dUGI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "300 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "LUKA \u017dUGI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "MILICA \u017dUGI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "JOVANA \u017dUGI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
