{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ERVIN SPAHI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2006", "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "680 EURA", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "STALNO ZAPOSLEN U TELEKOMU CG AD- PODGORICA ( DIREKTOT TK CENTRA B.POLJE )", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "BIJELO POLJE, TR\u0160OVA BR. 44", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PUTNI\u010cKO VOZILO JUGO 55 - 1991 GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "VAU\u010cERI ; ODMARALI\u0160TE \" BRATSVO JEDINSTVO - ULCINJ, ALBATROS AD - ULCINJ, FARMA MORAVAC - B. POLJE", "Nepokretna imovina ": "PORODI\u010cNA KU\u0106A  -109 M2 - ( 1/3 )- B. POLJE ( KREDIT )", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "1550 EURA", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ELVIRA SPAHI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN - 54 M2 -PODGORICA", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "VAU\u010cERI ; LENKA AD - B. POLJE , ZETATRANS - PODG. , PLANTA\u017dE DD - PODG. , LUTRIJA CRNE GORE", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AMILA SPAHI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "EMIR SPAHI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AMAR  SPAHI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OzY_NjU8MyYzPz80NQ,,&Godina=2006&Rbr=1"}