{
    "info": {
        "Godina": "2008",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MIODRAG RADUNOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OzY_NjU8MiY8Pz41NA,,&Godina=2008&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, MOSKVSKA IV/16",
            "Druga javna funkcija ": "PREDSJEDNIK SOCIJALNOG SAVJETA (01.03.2007)- 120 \u20ac; \u010cLAN SAVJETA ZA PRIVATIZACIJU VLADE C.G(01.12.2007)- 300 \u20ac",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR ZDRAVLJA, RADA I SOCIJALNOG STARANJA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "92 \u20ac",
            "Mjese\u010dna plata ": "802 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 106 M2 - PODG. ; STAN - 45 M2 (1/7)- BUDVA; LIVADA , VO\u0106NJAK, -1/7- BUDIMLJA BERANE; KU\u0106A STARA 36 GODINA I GARA\u017dA 18 M2 - BERANE",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "DOCENT - MEDICINSKI FAKULTET",
            "Ostala pokretna imovina ": "KREDITNO ZADU\u017dENJE NA 10  GOD. - SOCIETE GENERAL BANKE - MJESE\u010cNA RATA 183 \u20ac; VAU\u010cER - FOND MONETA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "JASMINA RADUNOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "440 \u20ac",
            "Nepokretna imovina ": "PLAC - 4 ARA - \u017dABLJAK",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "VAU\u010cER - FOND MONETA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE RADUNOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
