{
    "info": {
        "Godina": "2006",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MIODRAG RADUNOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OzY_NjU8MiY8Pz41NA,,&Godina=2006&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA, BULEVAR SV. PETRA CETINJSKOG ",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI RCG ( IMENOVAN ZA MINISTRA ZDRAVLJA, RADA I SOCIJALNOG STARANJA )",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "373 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 78 M2 - BERANE  VO\u0106NJAK ( PA\u0160NJAK ) - 240 M2 (1/7 )  STAN - 43 M2 ( 1/5 )- BUDVA  GARA\u017dA - 18 M2 - BERANE",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "\u010cLAN UPRAVNOG ODBORA U FOND PIO I PLANTA\u017dE( 23,11.2006 PODNIO OSTAVKUNA \u010cLANSVO U UO FONDA PIO)"
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "JASMINA RADUNOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "220 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE RADUNOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
