{
    "info": {
        "Godina": "2007",
        "Ime i prezime funkcionera ": "MIODRAG RADUNOVI\u0106",
        "Naziv izvje\u0161taja": "Godi\u0161nji izvje\u0161taj za vrijeme obavljanja funkcije",
        "Vrsta funkcionera": "Vlada"
    },
    "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OzY_NjU8MiY8Pz41NA,,&Godina=2007&Rbr=1",
    "tables": [
        {
            "Adresa": "PODGORICA , MOSKOVSKA IV/16",
            "Druga javna funkcija ": "",
            "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "",
            "Javna funkcija ": "MINISTAR ZDRAVLJA, RADA I SOCIJALNOG STARANJA",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna nadoknada ": "37 EURA",
            "Mjese\u010dna plata ": "630 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "STAN - 106 M2 ( 1/2- SUVLASNIK RFZO)- PODGORICA, STAN 45 M2 - BUDVA, LIVADA , VO\u0106NJAK - 4 HA (1/7)- BUDIMLJA, KU\u0106A STARA 35 GOD. - BERANE, GARA\u017dA -18 M2 - BERANE ",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "STRU\u010cNI SARADNIK - HIRURGIJA - MED. FAKULTET",
            "Ostala pokretna imovina ": "VAU\u010cER U FONDU MONETA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "",
            "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": ""
        },
        {
            "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "JASMINA RADUNOVI\u0106",
            "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": "",
            "Mjese\u010dna plata ": "300 EURA",
            "Nepokretna imovina ": "PLAC - 4 ARA - \u017dABLJAK",
            "Obavljanje drugih djelatnosti ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "VAU\u010cER U FONDU MONETA",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Stalni radni odnos ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        },
        {
            "Ime i prezime Djeteta ": "VASILIJE RADUNOVI\u0106",
            "Mjese\u00e8na plata ": "",
            "Nepokretna imovina ": "",
            "Ostala pokretna imovina ": "",
            "Ostali prihodi ": "",
            "Pokretna imovina ": "",
            "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "",
            "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""
        }
    ]
}
