{"info": {"Ime i prezime funkcionera ": "ERVIN SPAHI\u0106", "Vrsta funkcionera": "Poslanici Crne Gore", "Godina": "2009", "Naziv izvje\u0161taja": "Na dan stupanja na funkciju"}, "tables": [{"Stalni radni odnos ": "", "Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "1418,47 \u20ac (CRNOGORSKI TELEKOM 1029,05\u20ac; SKUP\u0160TINA CG 389,42 \u20ac)", "\u010clan organa privrednog dru\u0161tva ": "UO AGENCIJE ZA PRESTRUKTUIRANJE PRIVREDE I STRANA ULAGANJA", "Ostali prihodi ": "", "Javna funkcija ": "POSLANIK U SKUP\u0160TINI CG", "Godi\u0161nji prihod od poljoprivrede i dr. djelatnosti ": "", "Adresa": "BIJELO POLJE TR\u0160OVA", "Mjese\u010dna nadoknada ": "", "Druga javna funkcija ": "", "Pokretna imovina ": "PMV PASAT 1,9 TDI, 1998. GOD.", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "HOTEL ALBATROS ULCINJ; BRATSTVO JEDINSTVO ULCINJ; FARMA MORAVAC BIJELO POLJE; PLANTA\u017dE PODGORICA", "Nepokretna imovina ": "1/2 KU\u0106E B. POLJE, 88 M2 - HIPOTEKA", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Mjese\u010dna plata ": "260 \u20ac", "Ime bra\u010dnog/vanbra\u010dnog druga ": "ELVIRA SPAHI\u0106", "Ostali prihodi ": "", "Stalni radni odnos ": "", "Nepokretna imovina ": "STAN PODGORICA, 54 M2", "Pokretna imovina ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": "LENKA B. POLJE, GORNJI IBAR PODGORICA, PLANTA\u017dE PODGORICA, ZETATRANS PODGORICA", "Obavljanje drugih djelatnosti ": "", "Krediti, dugovi i potra\u017eivanja ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA 5000 \u20ac", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AMAR  SPAHI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "U\u0160TE\u00d0EVINA 5000 \u20ac", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "EMIR SPAHI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}, {"Ostala pokretna imovina ": "", "Ostali prihodi ": "", "Pokretna imovina ": "", "Ime i prezime Djeteta ": "AMILA SPAHI\u0106", "Mjese\u00e8na plata ": "", "Prihodi od poljop,slobod i drugih djeltanosti ": "", "Nepokretna imovina ": "", "Vlasni\u0161tvo u privrednim dru\u0161tvima ": ""}], "link": "http://www.konfliktinteresa.me/new/evid_funkc/funkcioneri/EvidFunPrijavePrikaz.php?ID=OzY_NjU8MyYzPz80NQ,,&Godina=2009&Rbr=1"}